{"Post": "Votar x el MAS IPSP es aser justicia x los ca\u00eddos\ud83d\ude14", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/80418687_130389448429619_1798507242983522304_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQlfWX4ERM9NzIF-udDo8v2CbT0h0tCIUEAljQlYyTFuyoB5sYH_nTTAYCtN9RGtl4o&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=8044981a6c1fe174e86107404a28814c&oe=5E7165B8", "Comments": {"Karem Cusi Calle": {"text": "Todos confiemos en  Dios xq para Dios nada es imposible \ud83d\ude4f\ud83d\ude22\ud83d\udc4f", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80492528_1061211574224880_6226899514804928512_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnbOXoAX3nNBOkUN96NsUW8FJwS7OR1eJrxrX0qUSxJoYHN5FgUMFBwRkCDISHi1yM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=be4f8b679b19e21137fb39f184356a79&oe=5EABAE8F"}, "Ronald Augusto Sejas Garcia": {"text": "Exacto!! como se dijo, se devolvera cada bala, cada gas, cada humillaci\u00f3n con el voto del pueblo contra este gobierno dictador!!!"}, "Genaro Cruz Flores": {"text": "VAMOS FUERZA HERMANOS HERMANAS X.  NUESTRA DEMOCRACIA  X.NUESTROS CAIDOS QUE DIERON SU VIDA X.NUESTRA AMADA BOLIVIA X.NUESTRA WIPALA AL SOCIALISMO TODOS UNIDOS JAMAS SEREMOS VENCIDOS X. QUE SOMOS MAS Y MAS  YA LLEGARA LA HORA DE APLASTAR A LOS GOLPISTAS ASICINOS \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"}, "Jacquelin Flores Aliaga": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81038983_2685783044824898_7809214918904774656_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQl65h9LH0iv9b0c_FuI_92-Kfzkc5r3vaphFFSF-cJ3_PrvorBIB6ckm3d3zro01N8&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=bb637b29fd4dac3609819b32d9803611&oe=5E661DDB"}, "Edith Vargas": {"text": "Si.nada es.impossible por eso salio evo por q ese se.asia.la burla d Dios"}, "Rosalia Vasquez": {"text": "Si lo aremos no tengan duda hermanos del tr\u00f3pico estamos con ustedes desde totora provincia Carrasco"}, "Angel Canqui": {"text": "Volveremos y seremos millones"}, "Hortensia Coronado Vallejos": {"text": "Genial  excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa"}, "Ruth Fernandez": {"text": "Confiemos en Dios"}, "Sergio Quispe": {"text": "No nos queda de otra , es por  Dios, o lo que queda\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29"}, "Viv\u00edan Miku Man": {"text": "Tendr\u00e1n su justicia... \ud83d\ude22"}, "Wilson Suzano Roque": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80536414_471213093799172_60884696178884608_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQl85Id8ImweWwQ8khckfpuxw34xJe4dl-e6gFSHmlivMEfzk7Y5JyXbr24e3LeUK2E&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=22380be3136b72dfbee69e147f2c55af&oe=5EA4EADC"}, "Yliana Nina": {"text": "Si eso ayq aser con voto duroo\u00f3o todoss"}, "Cresencia Corma Ramos": {"text": "Amen !!!"}, "Isa Terceros": {"text": "Siempre por el mas \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, "Colquee Solis": {"text": "Yo y toda mi familia  a por el m\u00e1s"}, "Julio \u0154osales": {"text": "Claro q  si  compa\u00f1eros  patria  o muerte"}, "Emilia Flores": {"text": "Vamos x mas \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, "Yolanda Pe\u0148as": {"text": "Vamos x el mas compa\u00f1eros"}, "Juan Gervacio Zeballos": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Susi Cama": {"text": "Siiii pues nuestros votos ser\u00e1 nuestro escudo para recuperar la democracia O privatizaci\u00f3n"}, "H\u00e9ctor Choquetupa Co\u00f1aca": {"text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"}, "Gabisi\u00f1a Perez": {"text": "Dios lo tenga en su gloria"}, "Nancy Suselle": {"text": "https://www.facebook.com/groups/528574127890666/permalink/621875651893846/"}}, "Reaction": {"LIKE": 576.0, "SORRY": 227.0, "LOVE": 60.0}}{"Post": "GRAN KERMES SOLIDARIO  Domingo 29 de Diciembre Sacaba Cochabamba  Plaza del Estudiante", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Maithe Paola Huanca Relos": {"text": "......."}}, "Reaction": {"LIKE": 36.0, "SORRY": 15.0, "LOVE": 4.0}}{"Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/81401005_130339581767939_8725981314643132416_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkesZLCMCnPXbvc60RJQH6sTPYgom-0ngqWO-pLGY7XQ8qWHZiLS9mHYUSxGJMTs_4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=cd17eaa49dfcc2f1b67513276b3b238c&oe=5E9D8FB6", "Comments": {"Sulma Choque": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81380934_2224141271219591_4428184992404733952_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnx0DVPczB2hDymnHwEY2lNmwCG4A1k-NyaNYuBOoREm9IdEqr1GmPn_1izUBZDM3w&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=4cf3c1700cb42afcf763ec417ee936d5&oe=5E9C03AF"}, "Janira Nishikawa": {"text": "Ninguna fecha de vencimiento es por siempre. Nunca Mas!!"}, "Ronald Pinheiro": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p173x172/80556684_570403643784166_8785019827719766016_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQndmEL8gajiVFwLyRgC1YuEd4ZLcu4UIz66_3R4BNtjMGjogp9k0QqLtxKW93oesN0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=95fbf025ffc96ba37f15c71f2835b56c&oe=5EA2985F"}, "Eva Dogui Tolaura": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80847124_184678145917091_2190713142374301696_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQkxvcvD_MGZymIfA8C7n68wq9PwPrQNXvdKobfmvWXpUFN2UTr5h1ssDJZRoXqtq4g&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=773aa6c23b1de24745d75e4443a0f8e8&oe=5EA43D56"}, "Jose Luis Guardia Zarate": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81607629_1044599529237045_8256458659530276864_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkjabUsM-Mw82n4BcrASSg_Ua7Lbun5Oya9YoVpw4U7fwny2cwnWnJJbDZ3iAR7h_U&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=954856477bb2ec7ed00885fc8af8ddf7&oe=5E6EAD28"}, "Jannette Burgos": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80685081_156830402394875_9153524263620182016_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnMX48tBvgdgMu9UIakT0KpZAyet4LmLoobZC_R5QuW97DOnJX8Ep-gGT-Sq_KaRdU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=96dcce7efc7554cd66608a55ed1f79d8&oe=5EAE7E11"}, "M\u00e1g Cald\u011br\u00f6\u0146": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80582966_160280008538037_175227725009649664_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQmJeuvTi-yKDBHRXh2ySUc9xBIYgSZqiQf1-LaoXproyo1bkESV4OpIlRtALC7ZmO0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=3620256924ab96e45fbb2c647487637d&oe=5E9B5507"}, "Roxana Crespo": {}, "Yandi Loza": {}, "Ener Neco": {}, "Leandro Prado": {"text": "Si teneque irse ala c\u00e1rcel pase 22 de enero si no quere saldremos alas calles y al bloqueo de camino hasta sacar aunque nos cueste"}, "D\u00fanamis Guerrera": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}}, "Reaction": {"LIKE": 500.0, "LOVE": 53.0, "HAHA": 25.0}}{"Post": "CIDH otorga medidas de protecci\u00f3n a #NadiaCruz, #NelsonCox, y la alcaldesa de #Vinto. La Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos (CIDH) emiti\u00f3 este viernes resoluciones que otorgan medidas cautelares a la Defensora del Pueblo interina, Nadia Cruz; el Delegado Departamental Defensorial de Cochabamba, Nelson Cox; y la alcaldesa de Vinto, Patricia Arce. Como parte de las medidas cautelares, la Comisi\u00f3n solicit\u00f3 al Estado boliviano que adopte las medidas para proteger los der...echos a la vida e integridad de Cruz y Cox; y que adem\u00e1s se les garantice desempe\u00f1ar sus actividades sin que sean objeto de amenazas, hostigamientos o actos de violencia. En el caso de Patricia Arce, la alcaldesa de Vinto, la CIDH observ\u00f3 que la misma y sus hijos \u201cse encuentran en una situaci\u00f3n de gravedad y urgencia de riesgo de da\u00f1o irreparable a sus derechos\u201d. La Comisi\u00f3n record\u00f3 que Arce fue retenida por terceras personas el 6 de noviembre (d\u00eda en que la humillaron cort\u00e1ndole el cabello y lanz\u00e1ndole pintura roja). Asimismo, se\u00f1ala que no se identific\u00f3 informaci\u00f3n que indique cu\u00e1l es el alcance de la protecci\u00f3n a la Alcaldesa y no se sabe si alguno de los agresores fue detenido. Para este caso, la CIDH solicit\u00f3 a Bolivia que proteja los derechos a la vida e integridad personal de Patricia Arce sus hijos, incluyendo la protecci\u00f3n a sus derechos en relaci\u00f3n con actos de riesgo atribuibles a terceros.", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s526x296/80785374_130268388441725_3074366860678922240_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnlhLJeVZxiB06Q2GOs6_rWJG5H0QmjPBT8Fbx4NGdf4yiK0WPNEsTpp3SJpBtH6XE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3e8f5b618d7cff0f935ac79854a4b1c8&oe=5E6E1A7C", "Comments": {"Mary Ram\u00edrez": {"text": "No sabe de protecci\u00f3n.", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80813408_135702011218319_8233182642615353344_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQmdxfe9hh-G2nZSCZ9sccVDOkXoy-Bo5E-uQcuLLxBFtA5Q0huQdmOqUOYqw1VLIm4&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=29b778ba4c916666afb7ea931cf1cff0&oe=5E6F7485"}}, "Reaction": {"LIKE": 126.0, "LOVE": 19.0, "HAHA": 3.0}}{"Post": "Hoy hoy 4 p.m.  En el telef\u00e9rico verde", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Mirna Roxana": {"text": "No os dej\u00e9is, movilisaros  que es de la \u00fanica forma para deshacerse de estos golpistas, fuerza desde Barcelona \u270a\u270a\u270a\u270a\ud83e\udd42 y gracias por seguir luchando por la democracia!!"}, "Maximo Monta\u00f1o": {"text": "Deonabes declarar estade emergencia anibel nacional por que seguen omellado a noestro poeblo  omelde esas usor padores"}, "Tania Carvajal": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAWsHXvjNwoPKBG&w=317&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F34b46c4750f1ff7bfcc9762a1bfd842a%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D12922669&_nc_hash=AQAmlcA4vmepYTmi"}, "Yliana Nina": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Karen Beatriz": {"text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, "Zaida Torrez": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Ruth Balboa": {}}, "Reaction": {"LIKE": 88.0, "LOVE": 14.0, "SORRY": 8.0}}{"Post": "El Gobierno #Dictatorial de  #A\u00f1ez no podr\u00e1n tapar al mundo los #DlSP4R0S que se originaron desde helic\u00f3pteros de guerra! #A\u00f1ezzz , #Camacho , #Mesa, #ArturoMurillo y #Pumari pronto se van empezar a #P0DRlR tras la rejas .", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Odiseo de \u00cdtaca": {"text": "Les queda poco tiempo, la golpista A\u00f1ez pide que la destituyan lo m\u00e1s antes posible. Que entre un gobierno neutral para que organice las elecciones instant\u00e1neamente.", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/70150792_803399470123574_4092794539608113152_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkSogubS2U06WynU2gTVQeQheBj-f7aYJ5V2jtnVX-GAG2PqDW3XFfuSSFwGk9YDEM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=1e2b58ab39674111adaabdc0940d76bb&oe=5EAE0DF5"}, "Alfredo Claure Rojas": {"text": "Gracias se\u00f1or Diosito por escucharnos tanto Gracias se\u00f1or lo agradecemos desde nuestras tierras benditas de nuestro pa\u00eds bolivariano que es Bolivia Gracias Se\u00f1or por eso nosotros agradecemos harto a los representantes de las ideas tanto de los Derechos\u2026See More"}, "R Carlos Tapia": {"text": "Ya de por si se ve que este informe es falso o malo al decir que no indicios y que las protestas eran pasificas! Cuando hay un sin fin de videos e im\u00e1genes que muestran a los grupos de cocales estos armados con armas casera y otras"}, "Deysi Trujillo": {"text": "Gracias \ud83d\ude4f se\u00f1or la justicia existe se har\u00e1 justicia x toda esas familias q perdieron sus padres, hermanos, hijos etc. se q no les devolver\u00e1 pero se har\u00e1 justicia. Tmbn darles gracias x el trabajo a los CIDH. Q Dios les bendiga"}, "Felix Gomez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/81228596_2950027845029908_8816400886008905728_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQk4UJRbbhibwgYB71qxWKXN2U6qYFPNFhgk3O0ROVIC0d-R6gLL_EYlwCrG8TiR4rA&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=c12e5ee14e28ba432d2e45950c2aa143&oe=5EA9C50B"}, "Clau Nina": {"text": "Gracias se\u00f1or por fin se har\u00e1 justicia por la muerte de mis hermanos de sacaba y senkata  gracias mil gracias"}, "Roxana Ramos": {"text": "Gracias por colaborarnos por lo menos hay un \u00e1ngel en mundo que nos da  una luz de esperanza  para nuestros ca\u00eddos en los masacres de crueldad la verdad tiene que salir a luz para que est\u00e9s genocidas sean juzgados como se debe"}, "Rebeca Mam\u00e1ni Mollo": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80471590_1536880416469393_2705065927388430336_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQmiF5W_R6hkw3KYm2OMwKg3IIc1dOL_UsKvBR3qqAVUKIH6tdc6KO7i_8AutF7Wrnc&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=244e2ad5dbebe2604176216d0f68e84a&oe=5E6E788F"}, "Guadalupe Canaviri Vino": {"text": "Gracias por decir la verdad de todo lo que paso y se queria ocultar con amedrentamiento a la gente."}, "Angelica Martinez": {"text": "muchas gracias por ayudarnos por las personas q nos vinieron ayudar a boliviaahora seara justicia por las personas q murieron en sacaba y sekata"}, "Freddy Liberato": {"text": "Muchas gracias por la informaci\u00f3n.desde Italia"}, "Heriberto Flores": {"text": "Se ara  justicia  x los  hermanos q perdieron  a sus seres queridos  sobre todo gracias x ayudarnos  el pueblo  Boliviano  pide  justicia"}, "Dany Rojas Nogales": {"text": "Gracias por lo est\u00e1n investigando, esto no se puede q dar en la nada si o si tiene q ver responsables y justicia de las muertes de Sacaba y sinkata."}, "Mar\u00eda Josefa Siles S\u00e1nchez": {"text": "Hagan justicia  por todas esas familias  que perdieron a sus seres queridos, esposas que quedaron viudas, ni\u00f1os hu\u00e9rfanos ; que DIOS los  ilumine hacia el camino de la verdad."}, "Ita Mamani": {"text": "Dios bendiga a los se\u00f1ores que dan luces para una justicia de los ca\u00eddos e senkata sacaba"}, "Fabian Ilari": {"text": "D a q cinco meses....tienen q ir preso.. si o si...a\u00f1ez; camacho y murrillo y otros el golpe fue planificado..."}, "Mario Alberto Villca Mamani": {"text": "Ojala ayga justicia dios es grande y poderoso aqui en la tierra podran sobornar aser de la suya todo a la justicia divina no  , lloran ni\u00f1os huerfanos mejeres esas lagrimas tiene costo algun dia pagaran muy caro"}, "Fernanda Fernandes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/73067606_134665584660523_6643019624596111360_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmKD-jPKbWcUk4BeMhfZ1yaMAR5qhRSgSLG7gx1UpF3IIwQ-5tZ8KFBdg2R_xZSmjE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=0f4d9eb308c13482ea655c0842ec4fb9&oe=5E9DD5FF"}, "Renata Jaimes Costana": {"text": "Porsupuesto  nunca manejamos armas   para .porque hacemos  marchas pasificas aunque con protestas pediendo nuestros derechos como pedir respeto  a los campesinos nos   nos hemos sentido  sin protecci\u00f3n de nadies   que serraron todos  tele comonicacion salvo su faver de ellos"}, "Fernando Calla Condori": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80749368_10221767359638966_2013267655166787584_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQmBFkuwszTPV0s1PfNDuzXJG_VaZakTaqLX2J-c015kn4CD7WUerYIOnx3Bgf55FR4&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=e8326cd618526bc84c4ecfdd1be2cbc5&oe=5EA2B42C"}, "Ramsy Ramses": {"text": "Excelente que le caiga el peso. Por todos sus actos al gobierno transitorio."}, "Nilda Nieves Arce": {"text": "muchas gracias por ayudar que se aga justicia"}, "Edson Marca": {"text": "Justicia contra el golpe de estado, el gobierno de facto y asesino"}, "Yoly Parada Olhagaray": {"text": "Ah\u00ed est\u00e1!! M\u00e1s pruebas????", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81381953_10218793316976989_7437296194457436160_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQn8dYchKsbjBJ5aj5wt3BZBLdfD9A9UnVNpZbtaDy6E6dYKm5s8XZE5QXHKWAOEcTw&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7d2611e471e17236d72da32387e40038&oe=5EA67969"}, "Lola Soto": {"text": "Asy ten\u00eda q ser muy pronto estar\u00e1n perseguidos por q ellos mataro. En la masacre de noviembre"}, "Ruben Arcani": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81531280_2582677385188985_8727997286392528896_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlgVAjHMx5zpDdjUjCDebhmrIVka-nSjcjeVjkTC5pmKyi41x4DApx7xyICLnVxsHg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=bf6cef22e7b5ae8df0004da2f140ef84&oe=5E9D5C24"}, "V\u0333i\u0333l\u0333l\u0333a\u0333 O\u0333s\u0333b\u0333a\u0333l\u0333": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/73409137_1467469766749438_5415243819341840384_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQk6DBPCNd2q8ZLducJr-p2uEII2AOpeBb4ZH_pits-RyU957JDG4dJ5SUuvV__7OIs&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=d0c5298289b6ab915c2158363c1f41d3&oe=5E66CF31"}, "Roberto Perez Claro": {"text": "Gracias Dios por mandar estas personas para que se aga justicia"}, "Arturo Huanca": {"text": "A\u00f1ez para vasta por favor por a\u00f1o nuevo"}, "Pedro Ampuero": {"text": "Muy bien as\u00ed tiene que ser \ud83d\udc4f"}, "Mary Vargas": {"text": "Por favor pedimos justicia que nos ayude el mundo entero despues de la masacre continua mucha persecucion los motoqueros salen a golpear y desaparecen nuestros dirigentes compa\u00f1eros periodistas del exterior que vinieron fueron desalojados como la embajada de MEXICO igual  hay mucha injusticia  dolor llanto en nustros hermanos campesinos ya que son gente muy trabajadora .. la policia no hace nada"}, "Ra\u00fal Llusco": {"text": "Gracias a DIOS se hara justicia."}, "Angy Sanchez": {"text": "Muchas gracias estamos esperanzados de que se hara justicia,hay mucha gente que llora por la perdida de sus seres queridos y que aun ahora siguen sufriendo, Dios los bendiga \ud83d\ude25\ud83d\ude25"}, "Maria Fern\u00e1ndez": {"text": "Ola que poca objetiva eres los periodistas dev\u00e9n desee inparsiar a la un poco de tu pa\u00eds para saber los muertos periodista t\u00fa no dises nada gracia"}, "Jhony Ayala Galarza": {"text": "ojala podamos recibir toda la ayuda internacional"}, "Edith Berta O. Colque": {"text": "bendito sea el se\u00f1or porque nunca ca\u00eddo y al justo se har\u00e1 justicia"}, "Gabriela Guzman Argana": {"text": "Gracias esperamos justicia por todos los seres humanos, esta golpista mando a masacrar al pueblo."}, "Janet Huanca": {"text": "Esto lo que isieron esta gente no tienen perd\u00f3n de Dios x q todoooos lo q isieron para llegar donde llegaron todo x ambici\u00f3n  no los import\u00f3 nada se llevaron todo x delante  no vieron cuanta flia quedo destruida pero las l\u00e1grimas de estas flias  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no son en vano cada gota q derram\u00f3 las flias x ser querido no fueron en vano ya llegar\u00e1 la justicia \ud83d\ude22"}, "Rosario Fernandez Colque": {"text": "Muchas gracias se\u00f1or por ayudarnos a los bolivianos espero que haya justicia para los hermanos campesinos y que perdieron a sus su familia"}, "Vargas Krisstal": {"text": "Gracias dios mio x a ser justicia esta asesina tiene que pagar"}, "Rusell Condori": {}, "Luz Mirtha Padilla Gerl": {"text": "CUAL GOBIERNO DICTATORIAL FUE PIR SUCECION DECLA CPE DEJEN DE METERSE  PIR QUE NO VINIERON EN LOS 14 A\u00d1OS DE DICTADURA DE EVO MORALES"}, "Selena Sanchez Siles": {"text": "Muchas gracias se\u00f1or   facilidades"}, "Fabi Ortega Martinez": {"text": "Ojala dios es grande \ud83d\udc4f\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc9c"}, "Naida Noe Gomez": {"text": "bien espero que sea asi grasias se\u00f1or"}, "Reshe Perez Teran": {"text": "Dios los Bendiga. \ud83d\ude4c"}, "Hinata Bolivia": {"text": "Por favor justicia! Gracias Dios"}, "Roly Paco": {"text": "Muy pronto ...habr\u00e1 justicia"}, "Mendieta Lu": {"text": "GRACIAS POR DAR A CONOCER QUE HUBO UNA MADACRE...YO LE MANDE EL MENSAJE INTERNO A SU TWITTER \u2026See More"}, "Grober Lopez": {"text": "Que  Dios ayude ala personas Eredas"}, "Lilian Gutierrez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80387903_1198415030364918_8305798792855158784_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnMtjRnF6RmjeU-p2nCJ14iz4cCqC-uzAIo_NXPcf_6_c--K9bDo-44Re8ud8o2hRQ&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=943298d23fe928065a4dd8fd55c788b3&oe=5E9D758A"}, "Jose Cruz": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81434924_200743841092276_8415774600155103232_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQl-Egml73AwMTqJauTjDMYff09liyu67BnGZDepQRpVWaBNL7sDj3KRdDuR2-Ts5FE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=4413a34ef068110881ab37cb2de01f33&oe=5E70907F"}, "Trifonia Barea Portillo": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81154716_240008830320160_2732263597336952832_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQmomhrhy2hzWk0AUAG1IEKFe_EFWHzMz1PmQ6uzplWPIzKdqE8Ag17EuiVMNzv64PE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=30474232e5737f0588b201ae019d298b&oe=5E6B3062"}, "Maura Mamani Marza": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80452156_119629402861315_4851460302962688000_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQnNjE3pRNUwbNCJT55Mr5aFk-IMsk-A21DfI5S0U0LtcfdptWxo_7zNgbr_yp9knsw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=2d9f1bdf23ac9175aff7958e34bc0a0f&oe=5E9F04A0"}, "Mary Vasquez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80891602_197741701395894_2032178228667351040_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQmzs7A50vg_teDCcyqDaRpr4u1lrGQtzr9wnC8uGoYnPzP72GJuP87GI9ZEIWGLfdU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=7769900ecff88578508ac85840db17d8&oe=5EA4B791"}, "Jos\u00e9 Ariel Bautista": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/81259311_184477809408349_2734164622876606464_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQm7cF6_EWrTdwAo65jrRKuGV2NoKKXmA2hH_flOTYQecf9AQfEyqot_BGsMShRzSec&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=ab3a79713eda5a1d45f1e4b9156c2b3b&oe=5EAE1463"}, "Vicky Choquechambi": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/70444478_171638073902975_7272619198344331264_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlGTT6A6bievkHdTuOedybGr3LAy-_9x0TbWGKd0pFNuXlD6_vLNEczvqY_fa8KdQA&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=d97b5300a4368e02d001bf7cc5af2e05&oe=5E9F1736"}, "Mariana Tarquino": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80826378_838679249917689_7685257730335965184_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQmY5ycEQYR63IMm1MXHhyvXpeCN8fsC_ZHkJdOjSi_khKgBOZBmITia0lgoKC63b6Q&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=767664c4f6eda70ebc5fcbdce2a5e434&oe=5E66E061"}, "Leny Vela Diaz": {"text": "Grasias se\u00f1or se ara justisia"}, "Virginia Diaz Villca": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80821266_2594917410628372_6177567644997124096_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQkK6_uGzmlcYO2rArnAJQEeuHZDVBJE8Jyn8ikhBM6SHf9iuIHpLoN7nqVRJNWYm48&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=cc5fcce836e05e90c00d7ed1a67743d1&oe=5E6865B9"}, "Nancy Mora Sandy": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81068011_552181908961559_4497515716001398784_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQlG6TYX-GSQxOma03DCE_mNhmV-XPZe6xCMQZUjk2-w8l47HM7Z51iZajQ5_UZXS0E&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=dff8dbcd3d496dac69a4521c29b0cf94&oe=5E9C8660"}, "Walter Monta\u00f1o": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/81151287_610662282809814_3474590660852449280_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQnqJ4x4jJyfD9hiJzY6eI-rMXpVnZwV4enNhKMBCO_IKqVTkTDsCyrsY2ThwcEXe5s&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=051f97ad6e9de5f1a4cb4f0f836cfcc0&oe=5E9B448F"}, "Maria Cari Torrico": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81192279_2479425182127134_832292343305469952_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmUGTCLiB-v1h-o1FgB7193l4-S67ynR0ncoYOMwvwpy4MHyAVC0HYxtRRBwFwRFcE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=dabd596fda1ff1dcdf625a741603169e&oe=5EA820E4"}, "Victor Eduardo Delgadillo Mague\u00f1o": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/81151284_747482399095230_9207232163936731136_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQkJ4NNzWmS-kD1tChgXO_kj2vttkqZCqEqM62HnzL7xV9irVK9F2RFJJENorC1b3M4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a26f37882e55e79151368c505ae810d1&oe=5E66913B"}, "Carlos Palacios Avalos": {}, "Yonbl Bl Bl": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Anita Mayta": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAx1vjjQumYT6Qn&w=283&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fb65b3c5a0f9ba8df7f6f1b5526153caf%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D10818519&_nc_hash=AQBC4l-mzTuG4wg7"}, "Carlos Hinojosa": {}, "Martha Mejia": {}, "Ronald Soto": {}, "Fransi Cabazas": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAvP9RLIps125kl&w=320&h=270&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F3cea1ffdb1ecedb33fa4273a34eeb2e4%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D12601312&_nc_hash=AQATqqsqzVA8HVIW"}, "Isaac Chipana Zenteno": {}, "Villa Lopez Eulali": {}, "Betania Ortega": {"text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, "Jesus Wilder Acosta Siancas": {}, "Adolfo Cruz": {}, "Dolores Balcazar": {}, "Mu\u00f1e Itashiki": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/74614915_2632938856789767_4922722700985630720_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQm-zfBzLOlycYr4BVzvkUXhWWZJZzO5ulflEg0DEhrKandfKPEnn9dnoq013QKf4OM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a6c28255dcae7044fa9370cbc053cc0a&oe=5E683142"}, "Chabelita Bernal": {}, "Ivonne Salazar": {}, "NJbs Ballsa": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/73570404_3096159473943525_5989597967495987200_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQk8t6abkKg1lSCzs040qcCyN-M2hiQnqAuVMi_ACoEVB5tLVXai-U_ky9jJjYwbZYE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=c2487ce94db7fc20412d8ed5e1438ced&oe=5EA2C41B"}, "Jose Sarco": {}, "Rebeca Llave": {}, "Ruth Cadima Rios": {}}, "Reaction": {"LIKE": 1700.0, "SORRY": 260.0, "LOVE": 159.0}}{"Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/80406705_130266558441908_4235528135489093632_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQkcvgOo3WIlWkaXraSoAHggicK-iHmy3B5YPDgRr8E9031UcHSR0iCz_RNoj2mOfdI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=b82b4ad5bb9bf92cd2a83b7c8849d3cd&oe=5E6EA5A4", "Comments": {"Remi Perez": {"text": "Mientras roban al pueblo Boliviano las reservas de banco central de Bolivia al exterior en avi\u00f3n lleno", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/81590469_140659184026706_8721776588904988672_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQkBTeCHGO7IBP3wllqYOT8m2lpCOfmdF0LLOEMBqmD7HZUjzYy54dKPjmwZGLLz-o0&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3780d066189f76fbae73872b6d1e03ec&oe=5E6B7A76"}, "Sergio Moyano": {"text": "M\u00e1s temprano que tarde pagar\u00e1n ante la justicia por sedicion y delitos de lesa humanidad."}, "Raul Jaime Zapata": {"text": "Sus d\u00edas est\u00e1n contadas dela autoploclamada para que responda de los muertos"}, "Aydee Alvarez Vera": {"text": "Un dictador dice dictador a otro esta piensa que todos son de su condici\u00f3n"}, "Willy Wilfredo": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80509067_2483718191897351_3729449772474433536_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmOVS3YjN1lfvM01CSjGYZ1zN5z5IBzJ3V1prPMhQYL17dUvxH6aBoiMriQSp6CtVw&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=fc297ec9d6d2105a79f829b2eb0c3d69&oe=5EAFB709"}, "Fernanda Fernandes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p118x90/80569688_134668537993561_7257950875711176704_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnVmH2TEMJzHRcCjPrAJd5KU5JefhUwmbcrb7v7d2LcIOROW8CpTY-JFlKfASfmrVM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7201fd9d1c4ae74e7fa306c99d2923c3&oe=5E6E61AF"}, "Sulma Choque": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/80543584_2224136797886705_1756498210811019264_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQl0iqkxvNyCVMzlE8UMnJUjUvSanoXnrnI3h2vYtVQQhh9q7DMFUnpCOxMM-BeDelU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=afe26326f764dcb0a9db7b2ea130cb25&oe=5E6D3C1A"}, "Marz Mauricio Mamani": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80430806_458720441735193_6964153410195030016_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQl9Gkum1HhLSArZ01ZGUmrBfR5fFzAitCV3EYJlqHLr0oQ7UWRtRiB3qKy1wVAaovI&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a2535697279daba03b7e3bd42c4ceee8&oe=5E6FB53D"}, "Norma Siles": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/81899176_2612230142218373_1298550926352580608_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQnL-sozFOOuAMfsWYASrBgXa64eaI0moh7r7B6o-7z6xkiSCya66YRwHyNGwxiW1Cg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a65c3b0d1761cb8293714d0cd3b665e9&oe=5E7063E5"}, "Elias Vidal": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81022984_1496002523888885_7215481697922449408_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkRWzJTaA-LUGqVb3kjxfpQviuBIHXz3Ru5KzYlcwUHPDg_CJkk7QKTKepEOnq3r9g&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=41ada6a00b29f021a9a7c379de57fc8a&oe=5E65CF12"}, "Perez Rosa": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80990557_194482128389362_1766957658767622144_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQklu32gPB3JL23o6XzQN8I4xlzl0VZNEcBAAh6hXsTRZsLJMefuCpddMmnUGvUp3vU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=1f5eea794f285d364112ac2fb6bfaab1&oe=5E6E1806"}, "Emilio Zenteno": {"text": "x mi que se quede asta que llegue el siguiente gobierno con calma sale bien"}, "Ronald Pinheiro": {"text": "^^", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81128655_570422453782285_4817035654753943552_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQm7UR0qeE_cXoPKPJvCOeRw7xnmk-qjo7RJIf12gFaEMB2N0t6vTvRzxPfnjPkPmJw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3eba372af20b2e643a9bd147d82443c2&oe=5EA54EC2"}, "Veronica Amane Mitsuki": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80190862_1301794170211362_8873892223016501248_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQn49etneJ7eMpkdeh5bh9wt-SGXxq4ezHSfXg9-ifTFCc13ApkPmyaenJXWLGBEfdk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=4ba1da8a0b7b170d06b105c293ab7adc&oe=5E9F3D7E"}, "Alejandro Javier Acero": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81691558_134840554640906_9214414642040799232_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQkBjY8oRWDT4nmAVZIiBNYJd94kRufrpF9aX2nbJgo_F3vSHtQW_iC1Dhr7-iJ6-ps&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a70d73579319b241f82ae4ce2fbb5a3b&oe=5E72C50D"}, "Luis Fernando Cuba Illanes": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s180x540/80684312_2673321782714247_614737968996810752_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQks6-XGYtaQokHxzCMg1_QVHERO89BOq5vPAUtTyCxL8YOx8WwQbxSUPtGcy-gD7MA&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=babb370291d51e71d7d093f4bf027833&oe=5EA7D1B9"}, "Sol Vane Ok": {"text": "\ud83d\udc4d \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d 21  de enero 2020 adi\u00f3s \ud83d\udc4b A\u00f1ez adi\u00f3s dictadura"}, "Natty PG": {"text": "\u270a\ud83d\udc99"}, "Lidia Condori": {}, "Clemencia Escobar de Cayo": {}, "Felipe Merida": {"text": "JAJAJAJAJAJ"}, "Tina O\u00f1a": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCk56O_eKTSV0Cu&w=283&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fb8d8da3ce91c45ac490ccec0238b2ae7%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D5397616&_nc_hash=AQC5UHX6WMI9uohE"}}, "Reaction": {"LIKE": 467.0, "LOVE": 40.0, "HAHA": 25.0}}{"Post": "\ud83d\ude31 SE PACTO CON MILITARES Y POLICIAS           PARA TUMBAR A EVO MORALES \ud83e\uddd0 \"Fue mi padre quien habl\u00f3 con militares y policias para que nos colaboren\" Luego de ser humillado en CNN apareci\u00f3 Luis Fernando Camacho confesando que fue su padre quien hab\u00eda pactado con militares y policias para llevar a cabo el golpe de estado contra Evo Morales.", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Linda Karen Flores Canelas": {"text": "Como que fue la biblia y CAMACHO que sacaron al presidente todo fue planeado y como se dec\u00eda nomas las Iglesias se prestaron para este golpe de estado y bien gracias a los milicos que se vendieron por unos pesos y dejaron a un lado a su pueblo,el kalim\u2026See More"}, "Jean Btos Rgel": {"text": "AH\u00cd EST\u00c1 FUE UN GOLPE DE ESTADO PLANIFICADO \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"}, "NoMa RoAd": {"text": "El que simbra vientos recoge tempestades camacho como pagaras tanto da\u00f1o y dolor.. ni toda la plata que puedas conseguir, ni lo que puedas tener te ayudar\u00e1.  Lo que en la tierra de hace en la tierrase paga y con creces lo triste es que te va a dar donde mas te duela.. la historia de los perversos muy crudo su final... \ud83d\ude14"}, "Martha Eugenia Flores Jofre": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80709952_2477279322589246_5712975148483608576_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQlhR9mRmuE05OjsKEtHDapuunOZNpAP_Vs1x64pCupFUPB-iziIjVsDbFGbkTMRYCc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=fe33f949ad1d82d8053d1fa75893baa0&oe=5EACEDF8"}, "Lezlie G. Vera": {"text": "Quiere culpar a su padre para que a camacho no lo procesen ni vaya a la carcel algun dia. Jajajaja"}, "Mariela Rojas": {"text": "Pobre camacho solito se  esta undiendo como dice la mentira tienen patas cortas y la verdad sale a la luz  y gracias  a todos sus acciones la gente por fin  abrieron los ojos  y se dieron cuenta que camacho lo ten\u00eda todo planeado  para que evo renuncie"}, "Maria Jose Fernandez": {"text": "Agamos viral Gran marcha en LA PAZ.!! \ud83d\udc99\u270a\ud83d\udcaa", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80384471_212102719808523_2090589058043478016_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmS3jZXOZe8c_d9HeEtECTVcVlqOr2HdasQocC7ziLWzJwmljQOp99sLYFNeeGgF9M&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=6a7ac0eb9f178168bb48f8ecae70e384&oe=5EAA144B"}, "Maria Ca\u00f1ete": {"text": "Claro todo fue planificado y seguro que si no sali\u00f3 el vendedor ya est\u00e1 cerca de desperdicio. Como hombre que piensa en su flia vende patria ya ver\u00e1s si te dar\u00e1 de comer los buitres de Estados Unidos"}, "War Mendieta Henry": {"text": "Ahh!! Camacho eres un verdadero facho, te cargaste t\u00fa capricho. Sabes que tienes que contar todo lo que hiciste mal, por qu\u00e9 los mismos que diste coimas ahora te est\u00e1n apretando te piden m\u00e1s platita \"\" Cr\u00eda cuervos te sacaran los ojos \"\" Eso te est\u00e1 pasando por t...."}, "Sadith Copa": {"text": "Si muy cierto que no venga a decir que el mas frego su coco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Maicol Guevara Cespedes": {"text": "Fenomenal!! As\u00ed se caz\u00f3 al tirano que se cre\u00eda due\u00f1o de Bolivia. Donde hay vacas hay toros!!"}, "Byronth Hessen": {"text": "Su padre ha debido ser tambi\u00e9n el que ofreci\u00f3 los 50 mil d\u00f3lares"}, "Roxana Capriles": {"text": "Le preguntaremos al ministro de defensa para corroborar lo que dice Camacho"}, "Efrain Cruz": {"text": "Eso de ser hijito de papi y mami se lo ve a leguas si supiera lo q cuesta ganarse el pan con esfuerzo pensaran diferente para ellos todo fue o regalado o heredado"}, "Elmer Ayaviri Choque": {"text": "Habl\u00f3 la verdad por qu\u00e9 no habla lo que quem\u00f3 m\u00e1s la chiquitania"}, "Angel Quispe": {"text": "Para que pedir m\u00e1s pruebas si todo est\u00e1 claro."}, "UJ Bolivianos": {"text": "Proceso a los policias de cochabamaba por abandono de deberes y a algunos por llevarse las camionetas, motos  entre otros tambien se les metara proceso por uso indebido de estos,  en contra del pueblo."}, "Lauri Leon Lintu": {"text": "La uni\u00f3n hace la fuerza"}, "Mary Andy": {"text": "solito te undes camacho  despues seras tu quien busque refugio"}, "Lizzeth Carola Aguilar Terceros": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80594263_10157249077929531_8813525203540770816_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQnJapVx1jaimrRINRgG5mTw9LIgdh88llTIuesVPUGOIW2U1Kx_b_oY8oG0ugF-WxA&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=5630112d0cdef33742280e629b295e5d&oe=5EAAA279"}, "Fermina Escobar": {"text": "Los q el hombre senbrare  aki en la tierra eso tambi\u00e9n cosechara q Dios los bendiga"}, "Yolandita Alavi": {"text": "Tarde o temprano todo sale a luz no se puede tapar el sol con un dedo .."}, "Sdenka Vargas": {"text": "TANTO HABLAN DE DEMOCRACIA ....ESTO FU\u00c9 UN GOLPE DE ESTADO"}, "Viv\u00edan Miku Man": {"text": "Que curioso que confiese todo seguro algo trama..."}, "Gilberto Arteaga": {"text": "Que pase a\u00f1o nuevo empezamos la marcha"}, "Judith Choque": {"text": "Ahora sigan diciendo que no fue golpe de estado..... la verdad sale a la luz tarde o temprano.... muy pronto rendiran cuentas a la justicia todos los golpista"}, "Isa Escobar": {"text": "los que pensamos diferentes ya sab\u00edamos que fue todo estrat\u00e9gicamente  planificado por los civiles y falsos dem\u00f3cratas mentiroso de M.  ...  jaja pero la verdad siempre saldr\u00e1 a la luz , ..."}, "Bety Mamani": {"text": "si que sera su intencion pensara que r\u00e1pido bamos olvidar ahora de chiquitania que dira los audios eran claros que camacho pago por insendiar y los cortes electorales talvez le culpe a su pap\u00e1 no"}, "Leonardo Fernandez": {"text": "El pueblo no sabiamos que era planeado del camacho que pana, sos un pelotita (PETITAS), con la misma petita  se ahorrar\u00e1n"}, "Jose Luis Mamani": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81733492_196236314864605_731399167770886144_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQnCEVs1c_BqS1T9QqqaBa65IyC4a9zGXuvG1BJp4h9gPGCiQn1fxy14mRB6m9qZCZA&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=9ae2f1f046408122389744025cb31e48&oe=5EACF226"}, "Vicenta Flores": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80762998_2687149111367160_9146563809555513344_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQl3d82J2UpX4NTg_fiJKf55TVAqzoQElhTXGbl7vd6DC60163eCGOdneH7-GLU9v6A&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=fc9d186679b7b6a3e2fb2a91a2a99306&oe=5E72AC9B"}, "Salvador Moreno": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80369675_603748933761771_2325592501496315904_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQk_injmQXX18TSRpnGs2FhOCXygZ7yjvNgJBTXiBc3aPMGFp9yXoBKM4cCZIlgo-g0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=6535d6579cd73804aa3f3e4386aef1eb&oe=5EA49C51"}, "Jes\u00fas Roberto Rafael Garc\u00eda": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81062246_3126817340684379_4859842803519193088_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQmtVwuVj1TnwQ1U2ykFyzZl8cwvPQr9vNRHtfDJ-CYVFOt-KWe8LdwyO-jvz9gfciI&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=344661b67a979620dc7e0d1bd51c8c56&oe=5EA591BF"}, "Wilson Rios Espinoza": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s240x240/81161738_1532032836973552_5883967812401102848_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQnBTodVDkRekuuS14s69Fyrzcr8FHHIXcawn7GSXZfljkn22ZQrHXu9kpu_xvOk3GE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=b81b76f4437a1123946b8624a462da75&oe=5E665B58"}, "Rubibella Apolinario Lampa": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81555368_167921687917080_6229820599372349440_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQlyfKDd1SmSd87Xh4graqThqQV1sUS2AgdAt1vy8Oe6EWJISmpsNYsik15rAqQOu3M&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=518f7deff76a2b2dc413ac1f4b64d89a&oe=5E67FB5B"}, "Baltazar Santiago": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80568794_441218510118166_3591529739715608576_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnO6ZwABE4pRGjQo2o0U7ruEw-yqyiuuwkvmZ6QCAkBN6LuJtIonTPY1ZdlUh6Zphw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=afe618d9e5677c25fc0e45b04db357ed&oe=5E9FBFF5"}, "Cordova Joseph": {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81034551_10219919485435149_8800241393680252928_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQmMjVjfa2NfPr8Vceg21ywlN6RFMKTICK6SzdfaTIrUyJbm3XISOTty_DwNTv6LFDY&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=2253151ba6c358b64ccad87c66441d2d&oe=5EAFE6FA"}, "Andres Gunter": {"text": "HABER ESTABA BIEN QUE ESTUDIASTE PARA CORREOY SABES LLEVAR UNA CARTA\ud83d\udc95PERO UN POQUITO DE POR FAVOR \ud83d\udc23MI HIJO\ud83d\udc24QU\u2026See More"}, "Nadia Jiovana": {"text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81374414_1296648750539883_7406959852603310080_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQleR2JP_VSzNQudefYRdSeQFe5yUJUrwKU8_Ung0JN-saDZXwga8CwPED3Qa8PAwt8&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=8cfb0b6ea5a2bfd8dd6a768dd8d65c8e&oe=5EA3DC50"}, "Lorenza Quispe": {"text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}}, "Reaction": {"ANGER": 429.0, "WOW": 124.0, "LIKE": 117.0}}{"Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/79915960_130135978454966_3453182194502074368_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkL9ylHBVzwUHMUoU0SC3rMgDiDLpczJVydx8YzrxbKYflR3cnokPlwLISy9CA3qXU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=04c46d3571bd9e40f4f9fe3aec4121fe&oe=5E6608EC", "Comments": {"Rocio Fernandez Fernandez": {"text": "Felicidades que bien que circule por las redes las fotos de los motoqueros delincuentes, asi toda la sociedad se cuidara de esta gente peligrosa que algun dia compareceran ante la justicia. Gracias por informacion esa seria mi opinion"}, "Elizabeth Chiri": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81191714_2741307749270081_1273507075128819712_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQlG2IQrKapCMdc49kMPZcQzCx6X5vQbUvjAihS4DASECxVW8P_Rh-39S9eKAPsERHM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=40a379ab6cdd7355c61b662cb0d94725&oe=5EABE88A"}, "Alda Ruiz": {"text": "Que bien... Hay que capturarlo y hacer que declare todo, ya que la Polic\u00eda con orden de Don Murillo no lo va hacer m\u00e1s bien los cuida."}, "Africa Hurtado": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80569689_1093693894308398_8894439222006513664_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQmhdVAYVSFCu3CV2kp_MV4jFCwni4bUQNhV6volCaqLg_cG-ufeEFgPZV5fRZpOtY0&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=643b819ac7d4f6512978e18ba969b9bf&oe=5EA3BEDF"}, "Ruc Cu\u00e9llar": {"text": "Ya les lleg\u00f3  su hora , por fin sale todo a la Luz Dios es tan grande  , Gracias  se\u00f1or  por poner cada cosa en su sitio"}, "Claudio Delio Yoko": {"text": "y estos que? son pace\u00f1os? creo que escuche a uno o dos con un acento extranjero OjO que continuan mintiendo al pueblo Boliviano.https://twitter.com/i/status/1210756126620340224", "link": "https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftwitter.com%2Fi%2Fstatus%2F1210756126620340224%3Ffbclid%3DIwAR1eLI0_sGvefvjg_IYeVSBBRnO80UiaXVMNyEerR9l7K23g1_sDGklsurw&h=AT02joL8DbLtNymO87AwMa5OUMgPCnFCmC0oHr0GBmpeGZ6-I14_1AXWZIkJNcIkUoD7g9EV_ICMADSwU7ufsVPpr1dDLk8OHqYntJr68fB_cX_yUinvTt8unsaQaeSw_Jac"}, "Pablo Inca Chura": {"text": "Ella es la sra Rebeca delgado????????"}, "\u00c7\u00e4\u0146\u00e4v\u00ef\u0159\u00ef M\u00e4\u0159\u00fd": {"text": "Tarde y temprano el dios teva a castegar burracha"}, "Nicole April Stanford": {"text": "La mentira  no dura para siempre  ya llegara la justicia divina  Tarde o tempra\u00f1o"}, "Vicky Calani": {"text": "Los motoqueros no tienen jefes!!"}, "Elvis San Quispe Azero": {"text": "Ahi esta la prueva para investigar ahi lo tienes un sedicioso se\u00f1or murillo q espera"}, "Aline Vega": {"text": "Un poco m\u00e1s compa\u00f1eros aguantemos un poco m\u00e1s!"}, "Berto Veizaga": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p100x100/81189090_1532924316860217_6985406506103472128_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQk6ezJbGJmubzztQIr4yEHrtpv4N1V_4aqkurrLMKNrAT6WWHUOc3-Rfxe1N9BmpgU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=2253989ebee249555a942d354322a6f4&oe=5EA58159"}, "Yliana Nina": {"text": "Xque nole arestan tambien a ella    que malll"}, "Quiroga Marsh": {"text": "Horrible \ud83e\udd2e"}, "Reynaldo Ucdd": {"text": "Eso ya lo sabemos , no es novedad"}, "Lizzeth Carola Aguilar Terceros": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p100x100/81167835_10157249011814531_2668373334583934976_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmopqWBeg0cehxnmJoY8oU4Fdw3vpluRZMDAaeVRousHlL6yqv2PC_dU9HnsOpCAsg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=8f56b550bfcec930296fcce40272a543&oe=5E67295B"}, "Federico Espada Aguirre": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p173x172/80889748_118217339674279_7850992826002178048_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkPoDTw4sqZAgj1zp8bHvcPENVUe0VB19vjz0YqGya18Olg1LlT1AvyUUsqEoENq38&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=14ff40850aea73689d53d98c9013d4dc&oe=5E6EE758"}, "Carla Camacho": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80616440_137563154358751_2668430187066032128_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnM8mJJDI2zS4x6VPTtbP1w9Xt8JSxmV0v3yKTUONPF10tb9R1YP3R_XDCiuWUzU6Q&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=110bca78efc3d6ce08a0d18ed5cc618c&oe=5EADE29B"}, "Ra\u00fal Choque": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p118x90/80673827_627335538095156_2903701941420818432_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQlp7JxV6icHuBnfBjq5JXzglXLGr_jZUAqkSsKrQfuajyYDbO422QDerOeG9nQaBks&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=3402325e7a478882a63c04825d1e825f&oe=5EA6B469"}, "Guerrero Guarachi Renan Elvis": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p118x90/80983095_983552142016132_7989731144520171520_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQnonG6runlEDjj3U1afxHjZn_XQme4Zn50Bhcqj-t9vj9-bsrH7y6JKTSJHyFrvJxY&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=9f4b5935b8394688c26fc0a9f9e3a3ec&oe=5E9C3703"}, "Dominic Due\u00f1as": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80445317_2731707580210829_1965833671277543424_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQmVOgMziFMVXD5t6Ard6dN5ujr1VRQXHc1aVgj_KhcevEK4BFUnLINFF-5tpqYco5A&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7919a9b49b17c209eac3f28365371e5c&oe=5E6654C5"}, "Gabriela Falzo Lazarte": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/79646495_1476148065881545_7024461008798220288_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQlq-IXAoIUODShublK6Z6qKyPi1V70WGTR5_58iClMTBT2rtTd7bcaBtD4AGz9urok&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=49742e2ef8f6aa732f583fd84d3b3c7f&oe=5EAA02A6"}, "Srnse Nod Pigds": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80967289_780282502395703_8668071244093980672_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlsIjqlmVrsmXrtf5hhkKZcb5aLxHuB33B5-vn9zZtl_4LjL3utbOixXUKIIVkwb4c&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=207d2cbec83a0db85f407aa57e6fefdd&oe=5EAD0D87"}, "Jonatan Contreras": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80389979_1295994830594965_9209017388568150016_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQl_IYHIZQzzsN3n84UpjZe3geTu3oU8euk-MRaKF3PGLd2Pt5KX7_xKruVefvgCByg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=37578dd22d89abdb4f2233d6e2d670e2&oe=5E6E8490"}, "Norma Siles": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80555010_2611599548948099_1684475582101848064_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmM92cG7rWnxuzxvkdq8dA-sMIHJCyylTQB96m2ix90PLA92x9g4cgkAPLS8vylmOE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=ed1df105369eae344faabd71e87fb23b&oe=5EAC9A57"}, "Eli Maldonado": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80987139_207414590265685_5034932226286944256_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmfhHwwYNykxIbI6Slve1RKGnTNpziTmOpQVJtGVWciZxbi81KMVFgjpmOKrQe3iHE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=02c91318318087a22d22c9975f548c9f&oe=5E6CCF77"}, "Martha Alejo Ponce": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80521463_2392075131102585_7351195028024197120_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmrmpp_hQBw7_b4xY1CM3RyqOXvr1oRhm92kPdhdxpxnM_GAEPWu7eD_OutU0n0vVo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7ce89d14615e510f8cae4719ccc2054b&oe=5E69CA32"}, "Silvia Camacho Claros": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80861297_10221321760540507_2071294566006259712_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQl00mVoHQLqQnmfzVi8AO-0mHhDhD0ZwKcfmwCWXQl0ZAs1GgBqxmzQmhLOAL--57s&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=18272699ae42df032a992fd36db3899f&oe=5E706C93"}, "Hilario Ixcoy": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80711641_2645062828947381_1884466417797955584_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnxa-B4rIPFIE56CrpKQopq4VXO6NlexfUpifSnnIVmg-o7q0U10x8a7l9Tvp1Pp2w&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=355859ebc96749ab9c134e92de1f96eb&oe=5E9B61CC"}, "Kimberly Sanchez": {}, "Maxi Pelaez": {"text": "\ud83e\udd2e"}, "Milina Medina": {}, "Maria Luz Choque Medrano S": {}, "Gregory Herbas": {}, "Cinthya Callejas": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDhK-27mEp0lSZp&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia3.giphy.com%2Fmedia%2F8PmTor9XVnD3sxXHRe%2Fgiphy.gif%3Fcid%3D120c01476a0793f6fa73ccea3057c8a6227f3a60efe47e0d%26rid%3Dgiphy.gif&_nc_hash=AQCvKP_CEaChUTRE"}, "Dora Calle": {}, "Jhen Glj": {}, "Alisson Jhns Saavedra": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCMZzQNy9uNYYfG&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.giphy.com%2Fmedia%2FcmTIUdpH1Rqz1BflG1%2Fgiphy.gif%3Fcid%3D120c0147a2a39a99f5d0bca0f876ed20cb33b3cf4f5c164c%26rid%3Dgiphy.gif&_nc_hash=AQA1TgndVl5FWsI3"}}, "Reaction": {"ANGER": 260.0, "LIKE": 150.0, "WOW": 42.0}}{"Post": "\"Un ni\u00f1o puede ense\u00f1ar tres cosas a un adulto, a ponerse contento sin motivo, a estar siempre ocupado con algo y a saber exigir con todas sus fuerzas aquello que desea\u201d. Paulo Coelho. Hoy con nuestra Tribuna Libre, nos fuimos en busca del ni\u00f1o Juan \u00c1lvaro Jahuincha quien se hizo c\u00e9lebre con su grito \u201cJALLALLA LAS MUJERES DE POLLERA\u201d cuando viv\u00edamos d\u00edas de conflicto en la ciudad de El Alto. Hoy un video viral en redes. Honramos tu camino querido Juan \u00c1lvaro.", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Sonia Calizaya": {"text": "No me puedo aguantar pero es tan tierno ni\u00f1o y hermoso y inteligente\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}, "Ruth Cleyver Gutierrez Cordova": {"text": "Hermoso ni\u00f1o tan extrovertido y muy inteligente para su edad ya lo veo de periodista m\u00e1s adelante...bien\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, "Magali Lopez": {"text": "Felicidades ni\u00f1o valiente \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"}, "Sarita Churata": {"text": "Ni\u00f1o muy educado y con valores"}, "Joaquina Mejia": {"text": "como este ni\u00f1o hay millones en Bolivia, por ellos debemos recuperar la democracia en nuestro pais\ud83d\udc4d"}, "Chambi Clau": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCk56O_eKTSV0Cu&w=283&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fb8d8da3ce91c45ac490ccec0238b2ae7%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D5397616&_nc_hash=AQC5UHX6WMI9uohE"}, "Mauricio Melgar": {"text": "Un claro ejemplo de la poca educaci\u00f3n y escasa ense\u00f1anza, m\u00ednimo pregunten por la lucha contra el racismo y porque ahora se escudan en el racismo para insultar y agredir"}}, "Reaction": {"LIKE": 85.0, "LOVE": 20.0, "HAHA": 2.0}}{"Post": "SABEN POR QUE ES TANTO EL DESESPERO DE ARRESTAR A QUINTANA? QUINTANA ANTES DEL 20 DE OCTUBRE EN UNA ENTREVISTA DIJO QUE TIENE PRUEBAS CONTUNDENTES DE QUE EEUU ESTABA METIENDO MANOS A BOLIVIA(Financiando a los golpistas) Y DIJO QUE DESPU\u00c9S DE QUE PASEN LAS ELECCIONES LA PRESENTAR\u00cdA A NIVEL NACIONAL PERO NO PUDO POR LO QUE PASO EL GOLPE DE ESTADO Y LA PRENSA YA ESTABA MAS QUE VENDIDA POR ESO ES EL AF\u00c1N DE LOS GOLPISTAS DE ARRESTAR A QUINTANA A COMO DE LUGAR INCLUSO INCUMPLIENDO... CON LOS TRATADOS INTERNACIONALES QUINTANA HA SIDO EL QUE HA DESESTABILIZADO TODOS LOS GOLPES DE ESTADO A BOLIVIA LO HIZO  EL 2008 EN EL GOLPE C\u00cdVICO PREFECTURAL Y FUE EL TEMOR DE LA DERECHA DURANTE TODOS ESTOS A\u00d1OS QUINTANA LO TENIA A MURILLO COMO SU SARNA QUINTANA FUE EL QUIEN COMPROB\u00d3 QUE LA LIBRETA DE SERVICIO MILITAR DE MURILLO ERA FALSA Y MUCHAS COSAS MAS POR ESO LE DIERON ESE PUESTO A MURILLO POR QUE SABEN QUE MURILLO LE TIENE UN ODIO TREMENDO A QUINTANA Y HAR\u00c1 TODO LO POSIBLE PARA ARRESTAR A QUINTANA QUINTANA NO SALI\u00d3 DEL PA\u00cdS POR QUE SABE QUE SI SE IBA A M\u00c9XICO O ARGENTINA LO MANDAR\u00cdAN A CAZAR Y MATAR EN CAMBIO EN LA EMBAJADA DE M\u00c9XICO EN BOLIVIA NO LO PUEDEN TOCAR POR QUE LOS OJOS INTERNACIONALES EST\u00c1N PUESTOS EN BOLIVIA Y A LA EMBAJADA DE M\u00c9XICO,  EN BOLIVIA NADIE LO PUEDE ARRESTAR  NI TOCAR SI LOS GOLPISTAS LLEGAN A ENTRAR A LA EMBAJADA DE M\u00c9XICO SE ESTAR\u00cdA VIOLANDO LOS DERECHOS INTERNACIONALES  Y SERIA MAS EVIDENTE EL GOLPE DE ESTADO Y DICTADURA  RECORDEMOS QUE NI EN LOS A\u00d1OS 80 DE DICTADURA SE TOCABA LAS EMBAJADAS Y POR QUE SOLO A QUINTANA? PUES YA SABEN QUINTANA A UN PUEDE DESESTABILIZAR A LOS GOLPISTAS CON LAS PRUEBAS QUE TIENE PERO PRESENTAR LAS PRUEBAS EN ESTOS MOMENTOS NO SERIA ADECUADO ESTA ESPERANDO EL MOMENTO PERFECTO PARA DAR UN JAKE MATE A LOS GOLPISTAS.", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Wilson Paredes Jasinto": {"text": "Estoy contigo hermano Quintana siga adelante no pueden callarnos intimidando todos ya estamos en p\u00ede de guerra"}, "Janet Espinoza": {"text": "\u00a1Fuerza Quintana! ten\u00e9s mi apoyo, y m\u00e1s a\u00fan al ver el terror que les causas a los golpistas.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, "Jhonny Chacon Flores": {"text": "Ya les duele sus verdades a la derecha y su impotencia solamente les hace insultar. Quintana valientemente siempre dijo sus verdades a la derecha vende-patria . Y yo con orgullo apoyo al mas y el presidente Evo Morales fue uno de los mejores presidentes en Bolivia."}, "Alberto Suarez Nogales": {"text": "Que guarde bien esas pruebas para su defensa, cuando tenga que responder ante la justicia y Leyes de Bolivia."}, "Oscar Paco": {"text": "Este quintana es un ex militar entrenado y s las sabe todas no le doy mi apoyo porque es sanguinario pero si tuviera  que elegir si apoyar a camacho o quintana pues yo creo que preferir\u00eda apoyar a Quintana porque se que es de armas tomar  No qu\u00e9 otros se escudan en la biblia para matar  pues as\u00ed nomas ..."}, "Laury Soliz Parada": {"text": "El libro favorito de los masistas, tienen una imaginaci\u00f3n b\u00e1rbara \ud83d\ude06", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80788862_10221403832749035_2406559455433981952_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQlsAn_mymqc1LJp549UI1XMXjDdOMwr82lbdCB3gHf00l-Fq0G1Hs9UXdHFnGuF_Tc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=8c9c6cd09eb3a432a7eb491fb2fa32f0&oe=5EB2C64A"}, "Vanessa Cayo Mamani": {"text": "Paciencia pueblo, ya viene elecciones. Justo antes de las elecciones hay que dar el golpe y abrir los ojos a mucha gente que a\u00fan cree en la derecha!"}, "Medrin Zegarra Flores": {"text": "Evo tiene miedo de ir a juicio por:<br>1.- Caso Zapata<br>2.- Caso FONDIOC.<br>\u2026See More"}, "Claudia Prudencio": {"text": "Y siguen inventando historias y verdades en el pa\u00eds de las maravillas \ud83d\ude44 con tal de defender lo indefendible, pero est\u00e1 bien gracias a Dios estamos en democracia cada uno vive en la burbuja que quiere y cree lo que quiere.\ud83d\ude03"}, "Keyhard Rudy": {"text": "Muchos Bolivianos afirman y juran que No Hubo Golpe de Estado en Bolivia, que fuel pueblo que se levant\u00f3 y sali\u00f3 a las calles, que todo fue espont\u00e1neo sin planeamiento ni financiamiento de nadie. https://video.xx.fbcdn.net/.../82132050_799893177102946..."}, "Agustin Flores Vaca": {"text": "Jajajaja mucho chulin, este digo mucho personaje. A ver cu\u00e9nteme otra de vaquero, Quintana tiene que responder por todo el da\u00f1o que ocasion\u00f3, a muchas personas y familias"}, "Alvaro Bustamante": {"text": "pero dicen que quintana conoce NAR\u00d1IA y q eeuu quiere conquistarlo primero pero Sr Quintana solo va a.decirle al nuevo presidente de bolivia, pero tambien ofrecio a espa\u00f1a esa informacion por eso lo fueron a recoger pero los vecinos dicen q van a cuidar a QUINTANA porque nar\u00f1ia tiene un leon que nos hara potencia mundial con sus rugidos!! no dejemos que QUINTANA SE VAYA..."}, "Sandra Lopez": {"text": "Dios te proteja Sr.Quintana \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa y gracias a los que lo ayudan para que no le pase nada"}, "Layonel Castro": {"text": "Que declare entonces y tambi\u00e9n que enfrente los cargos que se le presentar\u00e1n en su contra! Ley pareja para todos"}, "Elvis Patzi Andrade": {"text": "Apoyo con orgullo al MAS ya se qe la derecha esta buscando excusas .Por q no se preocupan para las  elecciones \ud83d\ude21"}, "Ariel Paz": {"text": "Y en el gobierno de Evo Morales estaban metidos en Bolivia de cuerpo entero no solo de manos: Rusia, China, Cuba (y quien sabe que otros pa\u00edses comunistas)... Y no eran m\u00e1s amables y justos que los gringos. ^^"}, "Ernesto Bustos Cazorla": {"text": "Se le quiere enjaular por que el es la cabeza del narco terrorismo no hay donde perderse todo el mundo sabe tiene que cantar todo en LA Mayor desesperaci\u00f3n"}, "L\u00efl\u00efana Dominguez": {"text": "Por favor ahora resulta que es un Santo, criminal que responda por sus cr\u00edmenes"}, "Andres Pe\u00f1a Olivera": {"text": "El socialismo no funciona, nunca lo hizo y nunca lo har\u00e1, siguen atacando al capitalismo pues tampoco es la respuesta, el pueblo enfrenta cambios necesarios en las pol\u00edticas econ\u00f3micas para incentivar la iniciativa privada como las oportunidades para que todos los bolivianos puedan vivir dignamente"}, "Magda Alarc\u00f3n": {"text": "La verdad es que mis respetos al Se\u00f1or Quintana por enfrentarse a los enfermos de la derecha...pronto caer\u00e1n..."}, "Tito Sanches Morales": {"text": "Aguante quintana ya se acaba la dijtadura dela derecha son d\u00edas contados el pueblo sacara  con boto a los neoliverales"}, "Reina Somoza Salvatierra": {"text": "Y Evo y Lineras su libreta militar y el de lic mas falso q todos los masistas ninguno habla ning\u00fan idioma originario es  mas ni espa\u00f1ol habla Evo kkkkk"}, "Yandi Loza": {"text": "\ud83d\ude44todo puede ser a estas alturas.\ud83d\ude14", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80790054_112869836889592_1361750833242308608_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnJEsmXhpORZtEhu8Zp2xoEkUDOB09wPZgLDMdfx7szwyWh0KDEfuxBTkwvmJ9CZO8&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=b4e53ec833fe1b71db925dbd7a055780&oe=5E69BFD1"}, "Erick Grageda Velarde": {"text": "Ese hombre es de Aiquile y preguntenlen a los residentes de haya como son los Quintana principalmente con los campesinos."}, "Rikardo Gonzales": {"text": "Gracias ciberllunku gracias a tus publicaciones mis d\u00edas son divertidos :) Deber\u00edas considerar ser comediante cuentas chistes muy buenos \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Fredy Flores": {"text": "Bravi quintana como tiembla la derecha golpista"}, "Jannette Burgos": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80548008_156646832413232_5367798509623836672_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQkLcOf3csXW8ILZmctMNq8EieTYDdSAbabTxT974CZyr_c4K1XHNw44lIIa3-8T0hk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=c2fc5caedfdf2ee57144bc6696cf7335&oe=5EA6C584"}, "Edwin Peredo": {"text": "Pero que muestre pruebas pero ya ! A una prensa internacional,como  mexicana o argentina. Si es verdad. Ka gente que apoyo a camacho se volcara. Pero que lo haga. Ya! Antes de kas elecciones."}, "Roxana Pinto": {"text": "Lo que hiso en Bolivia quintana no tiene perdon a todos los que pensavan diferente les hiso la vida imposible  no es otra cosa y por eso tiene que pagar lo que hiso"}, "Javier Corvera Calla\u00fa": {"text": "Por TERRORISMO", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80464460_10157086203922104_4863983190647242752_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQnl2eH1TGQ2K7uJKhNoVjQpX_qgBQJ7ZIT4ouoyVGIXv5E2O8a-f26M_EymGD6DdaY&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=fa824b2caafb8f236795d9cb1a299fb8&oe=5E6722EA"}, "Jorge Aldana": {"text": "Porvenir te espera quintana, por eso tu desesperaci\u00f3n en escapar, pando tomar\u00e9 venganza"}, "Sandra Salazar": {"text": "Quintana tiene pruebas del golpe por eso lo qeren detener a toda costa"}, "Juan Jose Mosqueda": {"text": "Gracias por la informaci\u00f3n, el leer e investigar nos explica el porqu\u00e9 de las cosas."}, "Jose Solis": {"text": "Y la libreta militar de hugo moldiz ex ministro, la libreta militar de linera???"}, "Josue Lujan": {"text": "Apuesto que tambi\u00e9n crees que las pir\u00e1mides de Egipto fueron construidas por OVNIs"}, "Alejandrita Noemi Espinosa": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p173x172/80545913_1262422207277901_9001685367136452608_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQmjWGhAQG7TYpuHCeKfeUvE1owv1l2vZmanWAqoZhM7wGWffAKeO0pBxOhm538Xhro&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=e6f03bafed495fe73de7b695e04b2cae&oe=5E9D360C"}, "Gery Haureguy": {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Mucho QUINTANA como hace temblar a todo un  gobierno  asi lo agarren preso. Lo seguia haciendo es muy ASTUTO mis respetos QUINTANA . no paro de reir cuando veo a Murillo hablar de el  es un Capo  ."}, "Josue Coronado Paz": {"text": "Y por qu\u00e9 no muestra dichas pruebas Quintana?"}, "Yovana Espada": {"text": "Tambi\u00e9n q rinda cuentas de sus camiones de contrabando con la misma valentia q dicen q tiene"}, "Clauditalis Sanchez": {"text": "a este quintana no le importa nadie que pruebas ni que ocho cuartos"}, "Pablo Fernandez": {"text": "Pero que de una vez demuestre, que se esconde"}, "Basilio Santos Apaza": {"text": "Jejejje da pena pobre bolas ya muy pron estara en las celdas de chunchu corro"}, "Carlos Armando Padilla Rojas": {"text": "Al final de cuentas Quintana es un h\u00e9roe, Un leyenda que aunque rob\u00e9 o mate es intocable!! Deber\u00edamos hacerle una estatua no???"}, "Victor Vallejos": {"text": "Sencillo, con esas pruebas, QUE SE PRESENTE ANTE LA JUSTICIA"}, "Kigua'saki Robert": {"text": "cada perro se soba donde le duele..", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80669062_1163567957368459_8846143766461939712_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkbvpzAk4S8lGRSohv401HBynxq7IuQheNcr1L7WAk-4cVmMAjMxA1_xU5eBa4LAlg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=afc6d03eb4c4c2d2d7c4731f95e4342b&oe=5EA5430D"}, "Elizaa Elizaa Elizaa": {"text": "Y por que no habla entonces, porque espera tanto, que cre que esto es una pelicula de suspenso,... lo que pasa es que tiene mucha culpa, por eso se esconde ...."}, "Judith Laura": {"text": "eso es bastante notorio por eso recurren a todo tipo de artima\u00f1as y al rato surgira muchos muchos muchos diceres \ud83e\udd13\ud83e\udd11\ud83e\udd2a\ud83d\udc7b"}, "Victor Mayta": {"text": "Entonces es por todo esto que A\u00f1ez no convoca a elecciones , agua pasa por mi casa."}, "Veronica Caceres": {"text": "Sii puede  ser tdo posible que mas  pue  estados unidos  quiere tan  bien  gobernar  bolivia  y evo no los  dejooo  tdo puede  ser  posible  ojooo cn esoo  ahora"}, "Luis Fernando Zambrana": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/81393213_1017538311942335_456252816780951552_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQl6TAEDFHkt9XzDOG4JzG1W5SzQwUjfmy_bFNEnEIuzT5829Yd7ZkAtzjOqT2uFNeM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=dd2553586ccd8600a9ab4d4e3187d3aa&oe=5E6FF8C1"}, "Mauricio Melgar": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p100x100/80485665_2237636566539812_8927104024545591296_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmq009VeB38_yuxKSQUHO0E4nzofywREOlX6S8qedmUF1Roa8U9VGhccZkE78diFlI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=d609aed9e8a8916a1190624627946090&oe=5E6A1981"}, "Dorian Bruce Luna Monrroy": {"text": "Que muestre las pruebas??????Ya"}, "Franc Llaveta": {"text": "Tarde o temprano van a caer los golpistas"}, "Rosalia Mamani": {"text": "Fuerza tienes mi apoyo para que te arresten"}, "Nestor Diaz": {"text": "Cada  dia se deven  despertar  alas 2:00am maldiciendo  a quintana   wuahahahahahaha"}, "Daniel Paredes": {"text": "Quintana autor de la caida del MAS"}, "Viv\u00edan Miku Man": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAUF8EAEbGZZbu5&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F3576d72e1bb2ea83a4a424cb7551bc6a%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D10990607&_nc_hash=AQACo5qyKxHCa-rO"}, "Muxsa Panqara": {"text": "Que estupidez m\u00e1s grande! Sigue imaginando en tu mundo paralelo!"}, "Edgar Martinez Vargas": {"text": "Otra de vaqueritos por favor"}, "Toqui Evers": {"text": "Enserio.....   que grawe intonces. Woy bloquiar.   E dinfenderemos prosiso de cambeo. Graceas por. Avisar...    \ud83e\udd1b\ud83c\udfff\ud83e\udd11"}, "Victor Gonzalez": {"text": "Masistas y su mundo de maravillas... Ahora resulta q quintana es un Santo... \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02"}, "Walter Ramos": {"text": "En la vida nada es imposible"}, "Miguel Angel Espada Rojas": {"text": "Ni en la dictadura de Pinochet se incumpl\u00eda con los tratados internacionales y ahora con este gobierno tan democr\u00e1tico puede pasar todo, que horror\ud83d\ude31"}, "Jorge Eliecer Cardona": {"text": "Ahora cuente una de vaqueros que cuento ms reforzado"}, "Lexie Rojas": {"text": "Hasta flogera me dio de leer tanta estupides"}, "Marko M Otalora": {"text": "Como si Quintana fuera santa palomita"}, "Roberto Arias": {"text": "vamos resiste quintana eres un h\u00e9roe y lo ser\u00e1s...tienes mi apoyo."}, "Angel Salinas": {"text": "Casi te lo creo, me acord\u00e9 que es d\u00eda de los inocentes ja ja ja."}, "Overth BarBer": {"text": "Ese Quintano lo cago al MASPor que sin Quintana el MAS nunca iva a decaer"}, "Alberto Vasquez": {"text": "A este sicario verdugo de la democracia tiene que pagar lo que a hecho a tantas personas"}, "Rosendo Calderon": {"text": "Ubo golpe estado en bollivia"}, "Samuel Torrez": {"text": "Quintana es su pesadilla  de murillo   jjj"}, "Yandi Yandi M H": {"text": "HAY MAS.PRUEVAS EN.SU CONTRA Y.PUBLICAS POR ARROBAS Q.LO.Q EL.DICE TENER."}, "Ariel Ramiro Salinas Rios": {"text": "FEL\u00cdZ DIA DE LOS INOCENTES, MENOS A LOS INOCENTES QUE CREEN EN EL PROCESO DE CAMBIO DEL MAS Y APOYAN A SUS CORRRUPTOS."}, "Carlos Quispe": {"text": "Que bien sr..Quintana a casar a ese opasnos que poco a poco se esta desestabilisando"}, "Paola Landivar Salazar": {"text": "Waooooo qu\u00e9 historianga, si fuera masista me la cre\u00eda Jajaja"}, "Angel Yerko Vaca Lobo": {"text": "Que chiste MAS opa..."}, "Juani Fer": {"text": "Quintana Bolivia te ama!!!\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764"}, "Juan Montecinos": {"text": "Fuerza quintana todo por Bolivia"}, "Rolando Cervantes": {"text": "QUINTANA E SU PEOR PESADILLA DE MURILLO Y LOS YANINES"}, "Sulma Choque": {"text": "Fuerza \u00e1nimo compa\u00f1ero\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}, "Joaquina Mejia": {"text": "adelante Quintana, eres un h\u00e9roe"}, "Hernando Giraldo Sandoval": {"text": "Cuiden a quintana. No lo degen solo proteccion"}, "Hortensia Coronado Vallejos": {"text": "Quintana eres un valiente genio\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d"}, "Juan Soto": {"text": "Gracias M\u00e9xico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Sonia Mamani": {"text": "Interesante fuerza Quintana tienes mi apoyo"}, "Wilma Contreras": {"text": "Fuerza Quintana"}, "Silvana Pacheco": {"text": "Gracias  mexico"}, "Maria Marya": {"text": "Feliz dia de inocentes.."}, "Patricia Mart\u00ednez": {"text": "#JuanRaSupport #JuanRaLibre y digno"}, "Marcelo Valeriano Tarqui": {"text": "Quintana chonchocoro te quiere fuerza compa\u00f1ero"}, "Simon Silvio Gutierrez Ajhuacho": {"text": "apoyo a quintana"}, "Zenon Miranda": {"text": "El pueblo est\u00e1 contigo hermano Quintana... Fuerza... \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa"}, "Carlos Alejandro Alvarez Herrera": {"text": "Bla Bla Bla los mismos argumentos de los masillunkus"}, "Eugenia Choque": {"text": "Mas mas mas por cienpre mas."}, "Paola Vargas Villarroel": {"text": "FUERZA QUINTANA \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa"}, "Obrador Cuentas": {"text": "Fuerza se\u00f1or Quintana"}, "Balmenia Fernandez Ramos": {"text": "Aguante quintana...."}, "Claudi Mamani Gonzales": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWe1CZmCsz8Ub6&w=311&h=396&url=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F38pv0Sq&_nc_hash=AQAw4CD6zmQX8KWZ"}, "Johnny Carlos Cladera Hum\u00e9rez": {"text": "Cont\u00e1me ahora una de dr\u00e1cula.Jaaaaaaasa!!!!!!!!!!!"}, "Edgar Huiza Limachi": {"text": "Buena historia"}, "Santos Chambi Cruz": {"text": "Fuerza fuerza la lucha sigue Quintana"}, "Manuel Garcia Castellon": {"text": "S\u00d3LO DIOS SABE EL DA\u00d1O QUE  HIZO QUINTANA  A LOS BOLIVIANOS  CON TODO  SU CASOS  ARMADOS  DE LA JUSTICIA DIVINA  NO PODR\u00c1  ESCAPAR  POR EL PODER DE CRISTO  SALVADOR  AM\u00c9N \u2026See More"}, "Abril Quispe": {"text": "Mm  nose   si sera  verdad  o no  esta  publicacion , pero  yo siempre  tube  la impresion   de  que  Quintana  sabe  algo  muy  grande  sobre  los  golpistas  , y por eso  lo quieren  capturar  a toda  costa,  si es  cierto  esto  Quintana  los  destruiria  a los  golpistas"}, "German Machicado": {"text": "FUENZA QUINTANA AGUANTE CARAJO Y BOLVEREMOS SO UN PATRIOTA ISTORICO PRESIDENCIA NUNCA SE OLVIDARA ESO"}, "Melany Paz": {"text": "\u270a\ud83d\udc99 FUERZA QUINTANA  NO ESTAS SOLO ..."}, "Jos\u00e9 Herrera": {"text": "Luis Arce Catacora (exministro de Econom\u00eda de Bolivia), fue invitado por muchas Universidades del mundo, a contar el milagro de la econom\u00eda en Bolivia. Pero, en realidad tuvo la capacidad de enga\u00f1ar con un supuesto nuevo \u201cmodelo econ\u00f3mico\u201d. Pero, ahora conocemos la verdad. \u00a1Conozcamos ese milagro econ\u00f3mico!...", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/71720370_2596818080373699_6411715114352771072_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkPd7kjTEanCr4kMqCw9Lf48A2bt49j8jh3mCTeslC3-Yiu-Sq8-x6fa2Eu9zBajjU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=e682a83aae9b121ac548792cacbb537f&oe=5E72CB02"}, "Guillermo Calderon": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80623487_2714694428568874_6741241317587681280_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQlCFWXfVEkBy8582jpVkC6_dp5pqBelvHmhkgd02tJJbbaUyReKN99lJCdSe55W2Q4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=1b6ed28df00c64e673127e6f8506b4b4&oe=5EAA41DA"}, "Sergio Salinas": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81206189_2578743239024197_8703377765052710912_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQn4F9rfvLqDdi3RwYUNnDkRDtYJFGy5IJYrXKnVFWLmxrz_qaHf1W_ImxD_Ia9OMdg&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=f9fe9e8a05878e6c2b94c9426f04a425&oe=5E6F09C4"}, "Luis Fernando Cuba Illanes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80560939_2672597516120007_1926818811130937344_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQm8Q2V4xoviEqdb5dD_gN_dQCysTZgu0aUgxgKm0UHOk-spvvm5g2zQ4J9ASv-Dquk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=8c747242792831c0774e245ad47fbce2&oe=5EB33D18"}, "Luis Larico": {"text": "Viva quintana el salvador"}, "Gonzales Letty": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80444427_2669821566430634_2709158417041195008_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQkiXjjhAXuRR6skzY5JDz_5-KM_2P0alOiCL9Dl_wcJCnqINsUfmU2S9oW9FNzmyNs&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=ad8c43554d7dd989e991bee95063f71f&oe=5E6DCE28"}, "Fernando Ruiz": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80599606_2557870997601221_4153904317843111936_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkFcZpd13a9xhzbRB93T_jHC1kp0RRu2UFIntSiXFoR1CRVMXNSIEt1Sra9mmx989k&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=362c2474c5a80d12d92532db9f6b7e2c&oe=5EA5145E"}, "Jcarlos Hip Zoza": {"text": "Soy Mexicano y de verdad que me encabrona que a un delincuente lo tengas resguardado en la embajada de M\u00e9xico, cuando lo deber\u00edan de entregar a la justicia. Lo que est\u00e1n es violando los derechos internacionales en impedir que se aplique la ley y est\u00e1n actuando mis compatriotas como en complicidad"}, "Moises Q. Pacajes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81260491_172432334004130_6976759122028920832_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnC199udFuH9BPRK5k7XU5kZIou93VNNLmb9myohK0bEndS2DFv0rm1ucLnIT_PK9c&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a24f87c15edc4186fbf46a5085dd6684&oe=5EA5F244"}, "Aquiles Camacho": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80808341_760155537827329_5529715435198480384_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQmNcKno13m2Ph783E6L-t_R-Ld6BGd68RglP6tFTccBQaPuYpBT1a_AbavJxw3Q5Lo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=b5de88e5954cef56c2f2989df58139f1&oe=5E9B088B"}, "Jorge Luis Tola Ayaviri": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/81030081_10218610312243059_1356745443995811840_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnaXRkohANDh7Ii4X7SO-sC06NWcIDIo5w-Lo_BwHldHGEoGiA79r24Zw1k7tXYBo4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=137f014dcd762f1dc47f824a08de990a&oe=5E70C81A"}, "Silvia Camacho Claros": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s180x540/80795533_10221320857637935_1021554999236231168_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQlIr43q1KZJQUOG3cK-Bs09G3aj2eT-cAglzqP3MZDV-r-AN3eSRmjt4dGL2GTaWi0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=2117e6a985913caf6ee356256ede5ef7&oe=5E6CFF86"}, "Marita Pati\u00f1o": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81957857_10159164972194167_8171334091350736896_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQlP5IFx4E5SfwmJnzEAqeXh3TN5N-RXeRT_61SeZlG4oP0gqE1G1njbiIPPGwjjkMo&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=b4c8568d4e75d86e0f7c4aaa8135e5b9&oe=5E6C22A8"}, "Xavi Reyes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p110x80/81349894_10207175419661108_6589048296755429376_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQl5q0GoHKpY63uxTzo_0OU2VjbMw1qi4OKiWj4MLDTXysPOXihRg8RpwjT5Lx2EXCE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=03ca47a24040d832d5fad29853ce1297&oe=5EA0EEC1"}, "Lidia Ancachi Poma": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80635696_2196033780703127_5815944090302283776_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQkZi70GzVydlBfivmKOi4LrJ6YeYOq2txcX9JRpkSQ8LwsDEJZbGXGkfd2hR9hsAsU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=47ebdb1b43987e028829d0c7c10232c0&oe=5E9DCA63"}, "Jesus Roca": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81023590_10221439554363346_6669671288237195264_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQmVGoCHu-h_gODhmzpHavO-X8F8tdFWmEqCfmYPTZ_U6E_5xYwemFrA8I9CvCo3LJ8&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=cd1b522f270216b8177a53145ac0801c&oe=5EA24A0C"}, "Virginia Condori": {"text": "Esto es tremendo todo saldra a la luz    aunque lo impidan nada queda oculto  y es emvano que levanten falsas denuncias   que rraro no ?? Todos los del mas son acusados de terrorismo cedicion  malversaciones  de fondos de cada empresa mm ?? y los meten\u2026See More"}, "Marcela Vasquez Torres": {"text": "No lo dijo en su tiempo, ahora por que no lo demuestra, acaso no hanlan nomas estos , hasta por telefino pueden hablar, que miefo tienen ... a menos que haya sido una mas de sus tantas mentiras"}, "Pablo Chambi Rodriguez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80668410_2413123402336550_7867364300736692224_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQkXW9TXuB_U3Vm2EiBtkJQjAoOhrJr1f-mw_kTqEXeDTACA0vjVVOxJ34krCQcjJ_4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=7cacc1cb9c0889f68f7af09e2dff7d75&oe=5EA5142B"}, "Tobalin Nicolas J Lucianita": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80674365_170729537365043_6916087366033604608_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQliqKkQizw0w_sdnNOhs-oNEom4f-5Yq50YKE3UNH0Zc_JMwh82lGFUa4ODj-x7aM4&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=98b07926417c50849359b1fab33f6bad&oe=5E6E96C0"}, "Eddy Roque Quispe": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80769974_2431975377063855_3263640352812171264_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmI7F6q67a3MbV0tPHMDeke6oc6IX-2_cotCHwfumK8rAsLtqKU3gaJW9lq7SmFhsE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=2a3a11f40f80212ed09a2c118d9077a3&oe=5EB1CC43"}, "Veronica Amane Mitsuki": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80808578_1301380053586107_3306831080811659264_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQnXqZm0P6hON36jEaVcZTGWuEY90VIMtbrPWSTtXQgNt40kEmEXbb5HGWtgxgtrB8E&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7c37e8e1e0c1dfa3844fefccb4a16c31&oe=5E7296FE"}, "Ubercito Zambrana": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80560953_10156467711821682_7082791311832514560_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQm0R5-27Ci5TE4rjDP9PMJZDPj0NF92g9YLvVlyCODDTFT3yRkctUdYHH9CUzmhvMc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=45bc2015037b11945e7f851fd3d94b52&oe=5E669628"}, "Marz Mauricio Mamani": {"text": "Juan Ramon Quintana esta en la embajada de israel asilado en la paz"}, "Alejandro Suarez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80678041_10156524965715966_267183924004782080_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQmcxKyr_5GeN4H5Q99EYZrOqEh8yRavv1VBQFvEG2dcFz43eq0Otw_LydJZ-RJwmzs&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=d9f8cc110b71b0d9a91202d9071ea589&oe=5EAFBD7B"}, "Ale Tap": {"text": "Que  DIOS .. nos  proteja   .... DE ESTOS   GOLPISTAS......!"}, "Jhonny Pujro Vito": {"text": "QUIEN ES JUAN RAM\u00d3N QUINTANA.?Pienso que en realidad muchos, principalmente los j\u00f3venes, no saben qui\u00e9n es este personaje, m\u00e1s all\u00e1 de que fue ministro de presidencia durante el gobierno de #Evo.\u2026See More"}, "Maria Del Carmen Saavedra": {"text": "De verdad sin dudas ahora es el \u00e1ngel del pa\u00eds \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hay dios mio lo que hay que ver y oir de estos masistas todos sus demonios son santos ahora \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"}, "Sol Mar": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/81231388_159659962107476_491344894317559808_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQmz2jF_baQM6vXpbVW6pYbDcbaw20hxiYaiJwOi7QukTOxxqCdvQMfvMcKNnSqEFHA&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=16637b0f07548d3330e3210ab22cf9d3&oe=5EAD3D51"}, "Josefina Gutierrez": {"text": "Ya les duele sus verdades a la \ud83d\ude4cderecha y su impotencia solamente les hace insultar. Quintana valientemente siempre dijo sus verdades a la derecha vende-patria . Y yo con orgullo apoyo al mas y el presidente Evo Morales fue uno de los mejores presidentes en Bolivia."}, "Marcelo Medrano Romero": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80678607_2664375126964087_7554934734514552832_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQkwaT7Ozm68mnQ9w38cBdnSB8E1Hayn7uC-0ap6_PEBVuFzO-eYqkGXptxn8RwcYtI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=56fb2ef4d953850ee2bdb3f07d024d51&oe=5EA3009B"}, "Andre Chave": {"text": "Con su propia medisina lo isieron uir a el y al evaristo"}, "Carla Onix": {"text": "Tiene miedo porqu\u00e9 tiene mucha tela que cortar QUINTANA DEBE MUCHAS VIDA DESDE BANZER,GONI Y EVO SU LOMO PESA MUCHA FAMILIA QUE LO QUIEREN VER COMIENDO GUSANO Y A 10 METROS VAJO TIERRA COMO DIJO A DON LEOPOLDO Y HOY LE TOCA A EL....YO SUGIERO QUE SE DE UNAS VUELTITAS POR PANDO,PORVENIR,LA CHIQUITANIA"}, "Ingrid Schaaf de Rios": {}, "Obdulia Leiguez Cabral": {}, "Gabriela Sainz Camacho": {}, "Luis Alberto M": {"text": "Jajajaja"}, "Norma Alcon": {}, "Elsa Iba\u00f1ez Salinas": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAo7k3-Y2V3mWX-&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F9bf4736b9b13b1f10716cb3edce16d9a%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D5284276&_nc_hash=AQBr-Ag1dUNdC4D6"}, "Victor Hugo Quina": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAJZbylkyNUrtS_&w=317&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F823c337d195b34c9c76b3ed6a20ab2e0%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D3571118&_nc_hash=AQC3_dsuFYa5JygP"}, "Yanet Monta\u00f1o Bascope": {}, "Sandra Perez Flores": {}, "Beto Rosado Porcel": {"text": "Mucha fuerza Quintana"}, "Paola Ponce": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBFTF4zmu4AOnjY&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia3.giphy.com%2Fmedia%2Fv1.Y2lkPTEyMGMwMTQ3MmM2NTM2NzIyNTY3NGQ5YThmYzRjNzA2NDVmNjExNWJmYzRkZmMyMg%2FaEVfIa48uHs4g%2Fgiphy.gif&_nc_hash=AQDTJuU9dxXEDJKA"}, "Vania Marisol Totora Salazar": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAIdvM_2PZkCQoD&w=160&h=195&url=https%3A%2F%2Fmedia2.giphy.com%2Fmedia%2Fv1.Y2lkPTEyMGMwMTQ3YzJlMzJmNTllN2U2YWYyM2RhYWZiMzQ4MmJmNGVkNmMzNTEyYjBkNg%2FeovguhftazsCQ%2Fgiphy.gif&_nc_hash=AQApJorDzaXXqVXJ"}, "Benjamin Mamani": {"text": "Aaaaaa?"}, "Daniela Romero Mamani": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC7IXHZtSANqkzZ&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia2.giphy.com%2Fmedia%2FdtI7iJluuOTaPwiU5h%2Fgiphy.gif%3Fcid%3D120c0147fc1b86f175ead8aae0ccb27c35383366eeac3df5%26rid%3Dgiphy.gif&_nc_hash=AQBRRhCaEWy8sBwR"}, "Jose Luis": {}, "Jose Alfredo Zabala Echeverria": {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Shirley Kalli": {}, "Maria Eu Rodriguez": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAPkAqzDnLryP3b&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Faed3b15bdeee33bdcf72d9bdc3d7829f%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D10995524&_nc_hash=AQCU9e5RuyODyWb-"}, "Shepherd Marck Antony": {"text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Gervis Cal": {"text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, "Paola Gomez Velasco": {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, "Cristian Moti\u00f1o Diaz": {}, "Luis Pereira": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC2aGGdTTnmYG7c&w=370&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F28c2e402103a28170d6a4f04fdeb43b1%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D12628636&_nc_hash=AQBJClWjo2peGa6T"}, "Mith Cell": {}, "Oiram Inmama Inamam": {}, "Francisco Alegr\u00eda Martinez": {}, "Sk Victor": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/71128031_126045772201475_4627524895742361600_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQlJlAmmXzP1XifCBxjV7_6Kh5rAYE3nSJNymP8zqcifB4MTs4JBunGrzFuqy0VS8aQ&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=815d1c77871fb594ab5ea28db452dd2a&oe=5E690A00"}, "Edson Galvez": {}, "Juan Carlos Pacheco C\u00e1ceres": {"text": "JAJAJAJAJAJAJA"}, "Elizabeth Paco Rom\u00e1n": {}, "Luis Jose": {}, "Henry Ventura Zambrana": {}, "Franz Josue Mendoza I\u00f1iguez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/73194669_10219997696562180_8742249448169537536_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQkT0G7dIfyqDAu0zu7T0NorOqW4Y2uqp49Es0sbqowGLMmyqjyedRXemn1HcaQMwGk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=d140f87292e19171e952ca8a1842f1b0&oe=5EA7BA2C"}, "Oahara Yoshi": {"text": "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 Jajajaja... \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02"}, "Vivi Mu\u00f1oz": {}, "Juan Carlos Acu\u00f1a Camacho": {}, "Rusell Condori": {}, "Luz Blanca Blanca": {"text": "#FechaDeVencimientoDeJeanineA\u00f1ez22DeEneroDel2020"}, "Angel Titi Sanchez": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDWe1CZmCsz8Ub6&w=311&h=396&url=https%3A%2F%2Fbit.ly%2F38pv0Sq&_nc_hash=AQAw4CD6zmQX8KWZ"}, "Juan Alberto Peredo Monta\u00f1o": {}, "Xena Panther": {}, "Mar\u00eda \u00c1ngeles Arandia": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDIAWTq16iXRZDH&w=396&h=221&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F32cf2f9a0da080f79398c08be19ffe0a%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D5521663&_nc_hash=AQDbXAkJZkxT_bf9"}, "Cristina Gutierrez": {}, "Ssonia Merlo": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDtnmCdzzqr0tiH&w=396&h=221&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fca7ae3b8b1b0b70df685f7bc24a000a2%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D8782543&_nc_hash=AQAjHTiuQxdQ1pdo"}}, "Reaction": {"LIKE": 1000.0, "HAHA": 608.0, "LOVE": 200.0}}{"Post": "El nuevo logo de Bolivia Tv, solo refleja: -LA SANGRE MANCHADA POR LAS 34 MUERTES DE SENKATA Y SACABA. -LA PERSECUCI\u00d3N POL\u00cdTICA. -LA VULNERACI\u00d3N A LOS DDHH. -LA VIOLACI\u00d3N A LOS CONVENIOS INTERNACIONALES.... -LA INGOBERNABILIDAD DEL GOBIERNO GOLPISTA. #A\u00f1ezAsesina #PititasAsesinas #DictaduraEnBolivia", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s640x640/80663057_129943211807576_2497108919495688192_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQmIzv_qA3QPnTqsYBKESwNRwU5CIKR3T-hvrQwH9L7QccjPizYV0uot4kYyMb-_ziI&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=66b642743f732c9a4dc1174637a19fd0&oe=5EB218DB", "Comments": {"Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80396121_163067608377635_7926557114808401920_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQlULwd6I4nfb8EaGtsTjKHS6riF_LYp8cDwwvU_GvL_GEDx3luYcbEJLr-2ho0FCec&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=7a968c614001c6002681a8c358f661a4&oe=5EB47A8E"}, "Bea Bella": {"text": "La decision final es la del pueblo Boliviano! 'Elegir a su presidente mediante el voto!"}, "America Garcia Garcia": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/80850751_569275660531525_8658444929598488576_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQlD0UBh2kVk9v6B8YZpEhf6sA7KZATpXotG6NFcAY3qkJ-i604MnPLpYQcYoZMvFBc&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=16318216e497c06e6389978af9bcde9c&oe=5EA86E35"}, "Sdenka Vargas": {"text": "GOBIERNO DE TRANSICI\u00d3N TOM\u00c1NDOSE MUCHAS ATRIBUCIONES....RECUERDEN QUE NO FUERON ELEGIDOS POR EL PUEBLO"}, "Yandi Loza": {"text": "#btv=#probocacion. ahora esta al servicio de la \"democracia\" de a\u00f1ez....Cu\u00e1l servicio del pueblo?, Esa es un vil enga\u00f1o."}, "Carmen Parra": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/80593621_216831125997650_1996273483188797440_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQln3dZHgUYH_us_Ubv9LjZLJlly-Cj6Lb-PfBI56iWpFw4LfsnPgE9SBakufAwm9hQ&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=0ac563e4c9b9a3744b1c36f08cc2f113&oe=5E6C1692"}, "Guerrero Guarachi Renan Elvis": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81641141_983563265348353_8936647257193709568_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQnDUTfwlDWSsFGlGWZdJdL212K3qyoDOm90Gxh8f2O0rZ9DrhMv-snZmVaK06dBhug&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=984ab9f9160af3094277b2ecd874a467&oe=5E9AC544"}, "Tobii Otsutsuki": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/81332455_1055789064765754_1348373586368266240_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnR_-8Gfpk2ZHGUZ1rkSPoKkgS6q-O3JDMJX37QhNj2ytKKnLmzcmGcZw-2jp8fBBw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=f9f73f9f93fb94b480832dd62d481fab&oe=5EB05B6D"}, "Angelica Casilla": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81109993_2524961734456538_2843055998178951168_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQn7qmxfkaaB2B8v02Yu123a_LpMm6z6peed-V9lZea64y9FX5E9haoZ4AQN2ZSwGlc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a53cb6b28216db194fa8905507c6dd78&oe=5E9BB982"}, "Olga Lidia Mercado Borda": {"text": "S\u00cdMBOLO DE LA MUERTE, REPRESI\u00d3N Y GOLPISMO DE LA ULTRADERECHA."}, "Victor Rosa Llano": {"text": "DESPIERTEN. COMO ESTA LA CITUACION DE NUESTRO PA\u00cdS  ES AHORA QUE DE EMOS ESTAR  UNIDOS  TODOS  ."}, "Angela Mercado": {"text": "Lo mismo, cero creatividad"}, "Wilbert Pe\u00f1a": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80504148_156458239014292_4695085044841054208_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQmhK85I9KIsc5qQaAlGOrkMHTSAy8uBIHr7Nd3kKg_g6ng6sNsZrW5jqwxo0Aen218&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=5206f85100dbc639f0ca558d7b8a674c&oe=5EA402C8"}, "Jhon Cina Tommy": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81494505_113647793477821_4565996328131231744_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmb26kInG7cDSdIkNByELnnXbRPzKY7VveR2LM_U6LuTAJsWMiViJ73AAc0N_k-_XM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=990aa17fc8d7e453780d4d049c72eb31&oe=5EB42E8D"}, "Vicenta Flores": {"text": "Nuevo logo", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/80351373_2686141248134613_978489684281786368_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQkvP2qINzS6U5BCyQS_ELNfniU94SDB_JTy2CZZDLXZR7EQhWqcpscdEk0ypldpODY&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=9e906d9be010de42a3e42be29071fe29&oe=5E9FF76D"}, "John Rojo": {"text": "Me da lo mismo nunca vi esa canal"}, "Tania Colque": {"text": "Hermosa mi nueva Bolivia tv"}, "Thezz Lara": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80365448_2684395091596446_5346586894509539328_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQntddA3tE9E1kqRcDk-keKBVTQOq03IHkBL_Ue_zKgFo_61qi1nlKXwu5t6Kw47lqo&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=c51cdf0c7059cf8140fd4af1d24f4904&oe=5E6E80C0"}, "Jos\u00e9 Daniel Montes Monta\u00f1o": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80460492_10217287108141974_8640766942992400384_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQlHpFn9I8HuR9mKZBlgSmLqaI88BCdyrZPirVe8IL_z7gMorPH9z9gCYJtOK3qht60&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=dd859c41406dae00643d782e04a89bbf&oe=5E6E259D"}, "Priya Good Good": {"text": "Muy r\u00fastico"}, "Makinolet Coral": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/82004496_2376571625924855_4906476579166617600_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQk7sha-EjjSiGGAQ5vDtGHQN9rbnH0DwhetRxp5slsuS-pUXznfKXxe73Dmw5ww31Q&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3490f4559733041abaf25a28d045471e&oe=5E9B1843"}, "Victor Pacheco": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/81148790_2470217786579686_7806450033707974656_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkRqiG15RVaf7oKDuA0-TRYDAED8xFz0aG1jFfOzbSqSu4x8742IWP39IBtw4N1nz4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=20c0f1ab1bf16f31783c4d7d65029661&oe=5EB1854D"}, "Anai Sue\u00f1os": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80443820_570105253813974_2911878777468354560_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQm5-JPl_xF2Z5o5IR2jlEKfo3KWVQbAzLrU8bfGIKjOhk0CV-ofmL6VFLQ2pajOkIk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=b7853c61c531d13d1b936a3ee0f53289&oe=5EA70919"}, "Wilson Rivera": {"text": "XXX tv"}, "Alejandro Choquemesa": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81160484_3117855458243437_8664597118062690304_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQlu-9ezaFIv-sPA6V3Zr5EZrwf86sj9n2rB7MOg0S4eV7AKfkRV4Nm43AUOuCe_Hok&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=16e7ae82a5f00021c02258c62a5866cd&oe=5EA8E24E"}, "Efra Lipiri": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80880445_1463311737151504_6823696275829948416_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQljc5hVxO0JfnilcmXHBByk7lUoRB7SCowOg6BCRx7HV1hRiytr9rEvYEVakFO76TI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=ca05169e9907ca67909c03d7344db4c8&oe=5EB3EDFD"}, "Joaquina Mejia": {"text": "ya no es Bolivia tv, es porno tv"}, "Carlos Alberto Robles": {"text": "El otro logo Bolivia tv   representaba el servilismo de los medios de comunicaci\u00f3n al gobierno y su c\u00fapula corrupta..."}, "Jaime Medrano": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80583963_989541684754690_6297123845002231808_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnaPN0RGumfU6R2usMFdN5zMpqZHoKFLy4ZeLe2YHTNhf_8L9rr-HxIiLNtbZGZgcQ&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=83088e8ea38e0ed0c64cd6fd9c350dbf&oe=5E70E506"}, "Yaquelin Godoy": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80723305_2202535270051665_6065692697648168960_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQm_YVgLLhyQpz6xg8O0Utq0_EwfY98a8zu88JqiPZ-zjUXWN0JX4Y3eWaM69YAGKHk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=bd4cdde349490f9e0166810403a53474&oe=5EA1C39A"}, "Salvador Moreno": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80515496_603231407146857_4028872859169325056_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQnDvL-MWL-4VRH_L39a0smJn_GDxAF2mNKpiaARZAx79oyObtltvSXTW62sXcj6hGo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=6b6fdf5fc030c7326e8ddd47e9d03621&oe=5E659160"}, "Alejandrita Noemi Espinosa": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80805013_1262445643942224_2543818179193339904_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnWPSQVLnn-NMVo4AuksJPhCzY8sSsYqJ9NJh-8A2aORXLD1Yr-ucSnkpNIMAN6gyA&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=eab5ad8f17549cb65aa8e677717aa818&oe=5EA559ED"}, "Esteban Angel": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/81079932_181767433017679_6736185273496895488_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQlpgnGB7OOqzcpgL6MqxCRSO50-JB9oE7m97mqBoZn8QXTChHR7o37g701b9ADoMpw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a7575e76c5243cc4e612f029f4d2f55f&oe=5E6AE8DF"}, "Veronica Amane Mitsuki": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80896881_1301799796877466_2866161251489153024_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnPuBHfLX27aNtruExoDiXH2I_1QbPMTw47ka8Go4RQxqgY6MJ64bUQDyvELOhX0K0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=026dc34ee2b3f1e41300fe1313ccf0f9&oe=5E6B03CD"}, "ZCalderon Martha": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/80597400_1251024798433846_1767753743840837632_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQnmQm5fTTdh_XMiNdY-7Ykyeo_pdEPcWqlm1KctniOpyyVcFePm9k3hdEIXPAwqo3A&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=c20e614ff777c9cb8388d92619a6cd6f&oe=5E9E326C"}, "Jes\u00fas Rodr\u00edguez Huamani": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80995057_173394373737328_799783499618844672_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQkpUsh2uu99_O3r4521y3bNR9eVW2DXbeOH64XcatGs20MgLGkhjgi-CPo-wyOdvbM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=52c38e132b2d590219cbd1c910aaa7e5&oe=5E9D72DC"}, "Jimena Nina Guayhua": {"text": "Poca legitimidad seguro bajar\u00e1 m\u00e1s su rating"}}, "Reaction": {"LIKE": 201.0, "ANGER": 166.0, "HAHA": 35.0}}{"Post": "#\u00daltimo #Ahora UNA PEQUE\u00d1A MUESTRA QUE LOS RICOS SE EST\u00c1N UNIENDO PARA SAQUEAR NUEVAMENTE A BOLIVIA. EX ALCALDE DE LA PAZ, PR\u00d3FUGO DE BOLIVIA POR CORRUPCI\u00d3N, LLEG\u00d3 DESDE ESTADOS UNIDOS PARA SER EL JEFE DE CAMPA\u00d1A DE CAMACHO. Ex alcalde de La Paz llego desde asume jefatura de campa\u00f1a de Luis Fernando Camacho El exministro de Estado por ADN y ex alcalde de La Paz, Ronald MacLean-Abaroa, acusado y pr\u00f3fugo hasta ahora de la justicia boliviana, es el director general de la campa\u00f1a presidencial de Luis Fernando Camacho. As\u00ed lo dio a conocer al firmar una columna de opini\u00f3n publicada hoy en P\u00e1gina Siete. \u201cEsa fue la victoria de la juventud, simbolizada en la rebeld\u00eda de un joven l\u00edder c\u00edvico que se jug\u00f3 la vida persiguiendo al exmandatario hasta su suntuoso palacio vac\u00edo. Sin el coraje de ese hombre menudo, de polera y gorra, enfrentado a turbas masistas en el g\u00e9lido aeropuerto de La Paz, secuestrado por militares y devuelto a Santa Cruz y que por segunda vez regres\u00f3 a La Paz, no se hubiera sostenido el paro c\u00edvico pac\u00edfico ni se hubiera dado la renuncia de Morales\u201d, escribi\u00f3 MacLean en el art\u00edculo \u00bfPor qu\u00e9 votar por Luis Fernando Camacho?", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/80666890_129923341809563_5107648938891018240_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQkwMcAa2z_AbRGWststKXOM2sv4QZAlK-Vn8k7XK23xSWmWJ2RuW2cu0DxnHmt9MzM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=272798b7edf22f037325342de821be09&oe=5EACEC8F", "Comments": {"Elvis San Quispe Azero": {"text": "Para los de la derecha ellos tienen la razon son perfectos intachables estan salbando bolivia durante la presidencia de evo se perdio toda la democracia viviamos en dictadura sin igualdad y una economia bajo en miseria ahora llegaron los salvadores", "image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCLhpt9I69-TVic&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F18a6b6219ca9ed963e2787a1c332198d%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D15249238&_nc_hash=AQAAs4iVXhHP1cyY"}, "Eddy Monte": {"text": "En realidad a sido promovido por gente acomodada, todo el tiempo!"}, "Yaquelin Godoy": {"text": "Que mal", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80610387_2201343053504220_2056331904969342976_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQn0F_pwGIRYrRqydtodl29QD_iNzwy8v5AKSeKASZDe9hfxrWa0zNNCmMlb96ei0Mo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=e734fab199b34d4e8b988c0b8e5f57b7&oe=5EB34EF6"}, "Jaime Daniel Fernandez Goda": {"text": "Urgente la DEA", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80880197_2863768583675321_383361591065706496_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnlFsn0ywbkcYSvw_1qVpkABDiPsOH3KMPnVRT0MadeTx5exll0BHZDjXTKZCwlSuw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=73a1a97d2461ab6e4bbfe7d78989d9c7&oe=5E9C8039"}, "GA Dulce": {"text": "Los del M\u00e1s somos millones te guste o no te guste"}, "Joaquina Mejia": {"text": "se estan rodeando de toda su banda de maleantes, que  se puede esperar de maleante camacho, pero aunque traiga al guason para que sea su jefe de campa\u00f1a , igual va perder, porque las personas que queremos el bien para Bolivia somos millones\u00a1\u00a1\u00a1"}, "Srnse Nod Pigds": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81471165_779736125783674_3399861558501703680_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQmZmE4UBklr-Q6ZmLJfCU7eTBR0AFY4X0NEP4bzwfLUeYGH1FjWIfJx7u6cl__Z0O0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=27d4114ce5abe8600c204da1b91a9c61&oe=5EA39938"}, "Luis Daniel Chambilla": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/80736130_1001078763592932_4259698463379292160_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnx3hunMy1AUV_e2oWqLrA6oX6YxCjcdoP4fYLmqmEH4PPnIxohpQ1D0CN_8M8QSAo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=dd385deecbdf81b81d8ddfb9c4046c71&oe=5E689440"}, "Freddy Quispe": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80806554_213230809683869_7275430490662764544_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQnyc-FuwcPO63sHmlZiJrh5jj5xxp-I2DTyPjffLARrERGO5oonhA2-ofXdfvmOMIE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=c27514cc5b1bf1448f1e71a3ccd6fdf0&oe=5EA0DCC8"}, "Janet Espinoza": {}}, "Reaction": {"ANGER": 96.0, "LIKE": 30.0, "HAHA": 16.0}}{"Post": "#Bolivia #CIDH otorga medidas cautelares a favor de Maria Patricia Arce Guzm\u00e1n, alcaldesa del Municipio de Vinto, tras considerar que se encuentran en una situaci\u00f3n de gravedad y urgencia de riesgo de da\u00f1o irreparable a sus derechos. M\u00e1s info: http://www.oas.org/es/cidh/prensa/comunicados/2019/339.asp #DDHH #Mujeres #Defensoras #MedidasCautelares", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/80218023_129921845143046_2827883485039951872_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkS8Z6AEhl885PffS-OI2emBZLF2wJ0BSvosAsDWvq3VnP0xPdqK1EW_EaM5afpvTs&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=81767f3bfcdb249e698b19a97f7e1068&oe=5EA01979", "Comments": {"Victor Rosa Llano": {"text": "Pedimos AYUDA. POR QUE LOS POLIC\u00cdAS EST\u00c1N ACIENDO   MUCHOS ABUSOS  DE SU AUTORIDAD. Y LOS MOTO QUE ROS.  TODOS  SE VENDIERON."}, "Fernanda Fernandes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80437618_134538584673223_8374930955818762240_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQmelEGLf3cAxE1TjGwj6K6W7LI1LnqLJriyZQGuflAQhYAQSD-YZgCWAZt-YKKWkZI&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=64562bbc885b01ea49a0723f753bf4d3&oe=5E65F193"}, "Tita Mani": {"text": "Solicitamos alguien ponga orden en nuestro Pa\u00eds. Se estan pasando"}, "Nelly Clarita Mendoza": {"text": "Eso lo q hicieron con la Sra. Alcaldesa no tiene perd\u00f3n"}, "Rocio Fernandez Fernandez": {"text": "Ahi esta como tambien gente civilizada califica como da\u00f1o lo que hicieron a alcaldesa  de vinto, SIN EMBARGO A LA DERECHA MALECHORA, A LAS RESISTENCIAS JUVENILES, A LOS MOTOQUEROS, ESTA ACTITUD LES PARECE DE LO MAS NORMAL, realmente la derecha vandalic\u2026See More"}}, "Reaction": {"LIKE": 126.0, "SORRY": 49.0, "LOVE": 10.0}}{"Post": "Si Evo fuera corrupto nunca se construir\u00eda estas obras, haber una pregunta m\u00e1s a los que apoyan a Carlos Mesa, \u00bf por que  los presidentes anteriores partidos nunca pudieron hacer esas obras por que no hubo plata, y por Evo si pudo conseguir hasta ahorrar plata? A donde se iba antes ese dinero que hoy se invierte en obras? oye estos delincuentes se llevaban toda esa plata que se invierte  en obras para beneficio de los habitantes  de todo el pa\u00eds, todo  ese dinero se lo llevaban a sus casas. Obras para salud; para la educaci\u00f3n; campos deportivos; carreteras; apoyo a la producci\u00f3n con riego, aeropuertos, y otros", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"JaNe Drp": {"text": "Mi pap\u00e1 me cont\u00f3 que antes era mucho peor, que la gente tenia que hacer filas para conseguir alimentos, ya que los impuestos eran muy altos, pero con el decreto 21060 de V\u00edctor Paz Estenssoro se pudo dar soluci\u00f3n al problema, bajando los precios de los\u2026See More"}, "Rafael Mamani": {"text": "Gracias a evo Bolivia creci\u00f3 econ\u00f3micamente. Los gobiernos anteriores no pudieron, s\u00f3lo aceptaron regalos y migajas del FMI. Par\u00e1 quedar en la pobreza."}, "Rosario Vargas Martinez": {"text": "Siiiii nuestros impuestos ya no los ver\u00e1s en esas construcciones ...tus gobernantes a los que DEFIENDES se lo llevan a sus actividades particulares... ya no hay m\u00e1s obras ... ni construcciones"}, "Misael Aguirre": {"text": "Un pais emprendedor se mide en la balanza comercial eso demuestra el progreso en los distintos niveles . Para llegar a ello existe una cadena que se debe seguir paso a paso"}, "Ericka Guasase Aguilera": {"text": "jajajaja de que aporte a la educaci\u00f3n hablas si los padres pagamos a los maestros porque no hay \u00cdtem. aaa pero eso si hab\u00eda para el que se de los lujos. ahora mismo en el hospital de ni\u00f1os piden creaci\u00f3n de \u00cdtem porque se une."}, "Mario Cheka": {"text": "El prisetente Evo mejor de dodo que a trabajado en cansable para su pais como Bolivia gracias Dios que cuide"}, "Carlos Alberto Roca": {"text": "Gracias Evo por el FONDIOC, ZAPATA,MASACRES EN CHAPARINA, LA CALANCHA, HOTEL LAS AM\u00c9RICAS, EL PORVENIR, PERDER EL MAR, MASACRE ESPOSOS ANDRADE, MASACRE ALCALDIA DE EL.ALTO, CERCAR LAS CIUDADES Y ROBAR MILLONES DE DOLARES"}, "Eliseo Canaviri": {"text": "Los anteriores gobiernos tantos a\u00f1os gobernaron a este Bolivia y nunca hicieron nada de obras el gobierno de hoy tan s\u00f3lo 13 a\u00f1os avanz\u00f3 much\u00edsimas obras en Bolivia"}, "Claudia Mofer": {"text": "Al principio hizo el bien y luego con la otra mano hizo todo lo peor, y burlonamente cambio a tal punto que llego al cinismo!!"}, "Abi Aguilar": {"text": "OBRAS QUE CON \"SUS IMPUESTOS\" \"EVO LO HIZO POSIBLE\" \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"}, "Andrea Dorado Vaca": {"text": "Grandes obras que los bolivianos pagamos con nuestros impuestos nada de Evo aqui"}, "Vilma Mayta Copaja": {"text": "Muchas obras de evo"}, "Sofia Quispe Flores": {"text": "Si de justicia hablamos todos ir\u00edan presos todos"}, "Ana Elizabeth Quispe Mamani": {"text": "Aqu\u00ed falta la escuela que se hizo en BARRIO MINERO ALALAY"}, "Leonor Acchura Parraga": {"text": "Agradezco al gran l\u00edder"}, "Nelson Chambi": {"text": "Evo es trabajador"}, "Genaro Mendoza": {"text": "EL MEJOR PRESIDENTE ES EVO MORALES\ud83c\udfc5\ud83e\udd47"}, "Elvis San Quispe Azero": {"text": "La verdad se puede ver lindas  obras los dela derecha solo se dedicaban a robar y vivir del estado"}, "Francis Guten": {"text": "De que inversion habla, si nos endeudo hasta el tuetano y el resto de dinero no era de el si no de los pocos que pagamos impuesto"}, "Elva Maria Ramirez": {"text": "A inicios si se hicieron obras luego se segu\u00edan haciendo pero con procedencia del narcotrafico"}, "Noemi Andrade": {"text": "La ignorancia en su maximo espledor"}, "Maximo Monta\u00f1o": {"text": "Segamos conel prosesu de cabeo nonos  degemos llebar al barranco con golpestas"}, "Mariel Villarroel": {"text": "Pagan porque a pesar de que esta prohibido computacion y otros los padres se empecinan"}, "Roger Sandy Alvis": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81531272_10162511393925315_6836020070305497088_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnmh-va0OgbEL_e2et08eSSVxyB4tmusYD2of2F0fP_jB-qvZ6fSJyK7kExvBQaUts&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=34b7decab864300f31d207673260536d&oe=5EB2A954"}, "Henry Alandia Mita": {"text": "Solo dir\u00e9... 100.000.000$... All\u00e1 los que entiendan."}, "Raquel Pari Quispe": {"text": "Era su deber, con los recursos del pais"}, "Maicol Guevara Cespedes": {"text": "Ustedes sufren s\u00edndrome de Estocolmo"}, "Salvador Moreno": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81809557_603105477159450_6181386141506207744_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQnBzhzbmBrszZc2AySDXBXyYtMC02iCKORvxGdIea095mDYvBOSC_6SsRlvNoP5V5g&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=98fc5a679aa9582b264908f8251ecf7d&oe=5EB1C012"}, "Rocio Huaygua": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80304949_10221140679970261_7347417758906187776_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQmyjZ6eNDAtu0ENXWmRwKYlPjP92Mmb-gfXQbKtA0NQ7Qr5nGBBQkyqQTjcKzfjfqU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=861f1476cfb18df8214ff350df7046c9&oe=5E68414D"}, "Rosa L\u00eda Huayta de Lopez": {"text": "Me siento triste Evit\u00f3 de toda la maldad que te est\u00e1n cuestionando la gente el KARMA se encargar\u00e1 de \u00e9sos malagradesid@s no te preocupes.."}, "Silvia Camacho Claros": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81386515_10221315799631488_2147440251650441216_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQkX2H7LDW5XSks_lPxxKQGUjAp7tD2RRZgexNWgJT_tzmI7LHnDFKNufQQWkJLcCM0&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=1274d252486b0db78adff14c3fff1851&oe=5E71A4A5"}, "Reynaldo Achacollo Quispe": {"text": "verdad no hay ciego que no quiere ver tanta corrupcion sobreprecios contrataciones directas si ninguna transparencia cuanto le robaron a su propia gente en salud y educacion."}, "Marcos Flores": {"text": "Es cierto desde la independencia poco an hecho esa gente de la derecha por Bolivia por que entre ellos se pasaban el poder pero entre ellos se dieron golpe de estado durante 40 a\u00f1os ya vimos quien est\u00e1 detr\u00e1s de esto las empresas privadas la gente paga\u2026See More"}, "Elizabeth Paco Rom\u00e1n": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/80805203_778209595976652_7479436437880832000_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQlQEZptk7Me02Gt-oNwmrBmjk4It5_LdsI_WuAGEgxYnReZAZEn83PtcSfycOxylb0&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=6b9f188690f73a939b79c0bcfed24f7d&oe=5EB11757"}, "Abelino Montevilla": {"text": "Obvio q si, nadies podr\u00e1 olvidar los Recursos Econ\u00f3micos estaba protegido con Evo Morales y ahora como si nada se lo est\u00e1n gastando el Econ\u00f3mico sin hacer nada de trabajos en tan s\u00f3lo Dos meses."}, "Claudia Cespedes": {"text": "Puede ser al principio ten\u00eda ideales buenos ,hasta que se top\u00f3 con gente que lo asesor\u00f3 mal como quintana zabaleta y lineras y todo se fue al tacho ,acabo con todo lo bueno que quer\u00eda hacer.la plata gan\u00f3 como cualquiera que llega al poder lo corrompe."}, "R Mendez Orela": {"text": "En los a\u00f1os 1970   1980 2003 emos vivido EN LA MISERIA de ESCLAVITUD sirviendo ha los  PATRONES SIN ESTUDI\u00d3 POR QU\u00c9  ERA PRUEBIDO para de  la gente humilde de RURAL por eso no pudieron ser profesionales  s\u00f3lo  trabajadores sin sueldos hombres y mujeres sin sueldos para los patrones   derecha GOLPISTAS"}, "Rodolfo Aramayo G": {"text": "Porque gracias a la capitalizaci\u00f3n que hizo Goni se descubrieron nuevos pozos de gas. El precio del petroleo subi\u00f3 de 12 $ a 150 $ el barril y Evo son hacer nada recibi\u00f3 mas dinero que todos los gobiernos; dilapidaron la plata en enriquecerse y seguimos siendo pobres."}, "Sandra Evelin Cabrera": {"text": "Ha hecho muchas obrascon la plata del.pueblo lo q otros presidentes no isieron"}, "Francisco Calizaya": {"text": "Si no isiera las obras k dicen k a he hecho ..donde crees k ir\u00eda La Plata de todos los impuestos de Bolivia  ....piense???"}, "Freddy Alexander Blacutt Gutierrez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p173x172/80335511_595043651038240_976082582745645056_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQmVTQyMLtAWKw4j0NjM3DTrDOqN1x5LywmMrHTEJLltb1f643ZowuADkqfQN3vDKGg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=54fafab608d69df20005b6e1d3e4017f&oe=5E67EDEA"}, "Luciano Choipa Coromechi": {"text": "Casi 200 a\u00f1os de miseria con la derecha y en menos de 15 a\u00f1os hubo estabilidad y en solo con 50 a\u00f1o bolivia seria potencia economicamente pero ahora con esto golpe bolivia destrosado q tanto nos costo costruir que pena."}}, "Reaction": {"LIKE": 502.0, "LOVE": 124.0, "HAHA": 34.0}}{"Post": "Aqu\u00ed las evidencias de las excelentes relaciones entre pacos y motoqueros y/o Resistencia kochala!!! Banda de sicarios del #yass trabajan conjuntamente con la Polic\u00eda Boliviana. Que bajo ha ca\u00eddo la polic\u00eda...verg\u00fcenza mundial. Polic\u00eda boliviana al servicio de los Ricos millonarios empresarios de la oposici\u00f3n... Fuente: La Guardia Azul", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/80321337_129853705149860_2650619206797623296_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQm6oInQoxi96FSFdmch4_JLlTkC2qwLH8ZjGTi-ohlTUoUc4aJZLZaqUVXQArhGngo&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=159a10cbe8ee9d2a0da4fee9f14f4ce6&oe=5EA70527", "Comments": {"L Deivy Caceres": {"text": "El mismo lo dice en su Facebook que recibe apoyo de la polic\u00eda y de los militares", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p110x80/81283981_10156541874526441_334553797462327296_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQnrUmnl6qTYRFoB09SdJJ_bfLXFVux4Esxq2D3rPpBPviIM3Ki3tEcCd5QCNI7SRpI&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=878edabbee7309916102adb56f634984&oe=5EA00D73"}, "Jes\u00fas Soliz": {"text": "El mill\u00f3n de bolivianos tiene miedo a un mont\u00f3n  se personas que no era al rebez"}, "Brishit Soliz Zhang": {"text": "Con rason tienen miedo llegar a los cantones los motines la gente no olvida fasil"}, "Lizzeth Carola Aguilar Terceros": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/74614399_10157247360789531_5084794473016197120_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQluEAVa8WpL8OAMenNjza7ptMYKZpDTaQWW-3kOGw7gw10zzYH_g9lPiLfRGUhqOIg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=f8d077c774977051d4f2985636d2a932&oe=5E6D81EF"}, "Rossy Mary Calahuma": {}, "Sharo Z. Martinez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/71816718_10220338487116941_536096499331760128_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnhnY_02vciTbaVKUpHa0ASmPIAka8ev7UK6kWY7S0CRPJ8tP-kJZ1l8ZsD07JO3xc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=f694e947635d54f417b60f54018ed96c&oe=5EAC9233"}}, "Reaction": {"ANGER": 130.0, "LIKE": 47.0, "WOW": 16.0}}{"Post": "Presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, afirma que Jorge \u201cTuto\u201d Quiroga no est\u00e1 a su nivel y no piensa caer en ninguna provocaci\u00f3n. V\u00eda: NotiBolivia", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Reyna Espinoza Chambi": {"text": "Mil disculpas se\u00f1or presidente de M\u00e9xico ,tuto no nos representa a todos los Bolivianos.", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s180x540/81418915_2661743027253550_7583408782844100608_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnc69fZYcrG9C-UX0FD74fW-GJSWa1Eq55wD7fUxDke8qxQ7acfPKytmIvIO6qKI0Y&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=b942a983ec8c72ca0e0ca5dc3990f4cb&oe=5EB35D79"}, "Julio Vilar": {"text": "Los mexicanos nos solidarizamos con nuestros hermanos bolivianos. Ya van dos demandas contra los usurpadores de su Pais, hacemos votos por la pronta restauracion de la democracia surgida de las urnas, y con la participacion de todas las fuerzas politicas que existen en su pais. Viva Bolivia, saludos desde Campeche, MEXICO."}, "Clau Nina": {"text": "Mil disculpas, se\u00f1or presidente de M\u00e9xico el no nos representa a los Bolivianos  tuto no tiene una vida y nada, que hacer  y anda molestando  siempre le tuvo ENVIDIA a nuestro presidente EVO MORALES  gracias por refugiar a nuestro presidente EVO gracias"}, "Maria Arcelia Velarde": {"text": "Mil disculpas Se\u00f1or Presidente de Mexico"}, "Jimena Nina Guayhua": {"text": "Se deben respetar los acuerdos internacionales y regionales que garantizan la soberania de las naciones. Todo mi respeto al Sr. Presidente AMLO y a  MEXICO."}, "Marioly Melgar Flores": {"text": "Muchas felicidades usted si save lo que es ser persona muy educada"}, "Maisa Thaemi": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80806538_588493888550154_2633828388636196864_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQnJ3NoYhwcuL27s8RwMS9qkINqBs7DPgDdKZz406Al1CAV_NLTpN0wMqtqBJZFWqqE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=6dd30320082181b6b245971217c9b3c1&oe=5E9E5F11"}, "Beatris Laura": {"text": "Ellos son los autoproclamadas seg\u00fan  \" autoridades \" disque  , pero yo no vote por el , entonces no representa a todos los Bolivianos , son unos \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d"}, "Miriamcita Mia Cabrera Chauca": {"text": "Tuto se representa a el s\u00f3lo M\u00e9xico Grande"}, "Javier Romero Santos": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p118x90/80698170_454081725518468_6234263498226925568_o.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQmcgIHqfIRHSqror9JQ78NDkmd9atTIzMOkAjL6KllBrafI8YpWomOu4-_2nLUN6HA&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=64ae7bd3a4954037377ec8a45fcc63ca&oe=5E9F6232"}, "Andrea Rodriguez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/80427863_2352532798186122_4257468232891367424_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQmY0jN31Z-HjBIK5FR0MdGzRSgzkCLTGaic3iNn-qBfcqpLR2UwiB8eEA53SnF3Hdo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=05ceb1b8c5e68cca53b807379926a247&oe=5EA08970"}, "Emma Corina": {"text": "Mil disculpas se\u00f1or presidente de M\u00e9xico tuto no representa a todos los bolivia"}, "Carla Lorena Lluvia": {"text": "Disculpe presidente de mexico, si quiere ponerle una demanda hagalo a nosotros no nos molesta, al contrario le aplaudirimos por eso"}, "Daniel Alberto Xavier": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80197953_2560101680778725_4427691487777521664_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQl-ltjlX4-hbZZami3fhMXUhdTk09jur2_de4zOh4JHvjC1Nhd5n5iD5OKKG6BjG3o&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=f63d56bd893a89f9cabd8378512d8816&oe=5E9E6273"}, "Xavi Reyes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p110x80/81260482_10207175424701234_5666371261513596928_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQmweaYpfA29AXeHFtLz8bBBW6YGVwJjTOINae1tYTAEzamdon6l3ettSYAe47gOnNg&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=718b2e095f38537cb848ea73bcb6556e&oe=5EA76FFD"}, "Vicenta Flores": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81398525_2686146298134108_2994544223467864064_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQlk7wDxR1ruWI-3BMzIi1vREWK9npSycUu3tZigAZ9lGr0ogdWWlTeOc8bWelirtNE&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=48524f1819ce637beb0d8f470b67c5b0&oe=5EB2CE97"}, "Roxana Villa Barron": {"text": "Mil disculpas se\u00f1or presidente de Mexico el tuto no nos representa a todos los Bol\u00edvianos el representante a los golpistas nomas no le aga caso m\u00e1s  bien ponle en su  lugar"}, "Alejandrita Noemi Espinosa": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80749243_1261591294027659_12388360718909440_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQl6Ap3hwk327OorCqduKlQZgPMS5PD-bnLhjT2KApo7h6CeDFgTkJD4OfAJBlqIEFg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=2c4bde8c14cd0bc2e176b2cf6687f206&oe=5EA7EEBB"}, "Oscar Juan Valencia Laura": {"text": "Se\u00f1or Manuel L\u00f3pez. Obrador. Usted es un digno presidente. As\u00ed que tuto. Quiroga nonos representa a todos los boliviano. El solo habla por que la defacta presidenta le dio la oportunidad de. Hablar a nombre de todos los bolivianos cosa que no es cierto"}, "Mar\u00eda Josefa Siles S\u00e1nchez": {"text": "Mi admiraci\u00f3n a su persona sr. Presidente de M\u00e9xico  .Tuto piensa que usted es  Evo Morales , a  quien a toda hora insulta y ofende con palabras groseras  e  irreproducibles .."}, "Rodrigo Fernando Concha Aliaga": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s240x240/81207913_10221594131272605_6886116951098130432_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQl0eL8HqJrO67n7SlSkf8f21Cb3XOJedmz8BHrl6Il7sVe39QupGio70KsPavQUsOE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=6193bb536a899028022c1fdfa10d0b47&oe=5E9ECA2A"}, "Alex Ponce Ortiz": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80502786_2197955143846439_3659236226940010496_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnnL_grFwPq90QjXQU2dBXbEJL0mcETvTIdqC96750b6OsgyfGk1-EtSuqygI2s8bU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=7d12167eaacee2a661e12706a672d720&oe=5E9B77E9"}, "Jos\u00e9 Manuel Armas Cabrera": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81878634_2743230052381663_972839633329061888_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQm-BtC34g5YXN8sT4xx-YzEwvc_hidJ8N0yizH6P_3T4gnP52XBkSALHTiJgIUpxNc&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=4221752093ca596bf691e9d952c4f1de&oe=5E9ACA8A"}, "Pamela Altamirano Fuentez": {"text": "AMLO CON EDUCACI\u00d3N UN GRAN L\u00cdDER DE  LATINOAMERICA DIGNO PRESIDENTE DE UN PA\u00cdS DEMOCR\u00c1TICO QUE LO ELIGI\u00d3 POR MEDIO DE SU VOTO"}, "Luis Daniel Chambilla": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80699270_1001079593592849_4131602090273275904_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQk9chqS3JiLbpSmzIRKxprm1duq4xUzEA2kfqvGsneXzJMg0JlJ456yOU18otiaAHc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a014e8e11444e2d346efa7606c059a5b&oe=5E6AF6E0"}, "Kimberly Sanchez": {}, "Anita Messi Messi": {}, "Sofia Mamani": {}, "Steffany Barrientos Soliz": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Viviana Luna": {}, "Virginia Zeballos Guzman": {"text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Bella Morena": {}, "Gabriela Yami Sakurai": {}, "Anegatrac Ai": {}, "Luis Alberto Huaylla": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Maria Beatriz": {"text": "#Mexico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Etiliana Apaza": {}, "Ramsy Ramses": {}, "Mitkuki Jap\u00f3n": {}, "Mauricio Perez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/73394626_2933422983368948_3177026667931500544_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQntotSSRbFP6wpFA85WtBkOVT69H3g-L_SZgNnJJC3o8Lv1EXh6rHrru3FYc56x_TU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=797be92346909c421615516bd92d9042&oe=5E6CB159"}, "Tere Casas": {}, "Nolverta Mita": {}, "Lenny Maria Mamani": {}}, "Reaction": {"LIKE": 554.0, "LOVE": 164.0, "HAHA": 23.0}}{"Post": "El ni\u00f1o que cautiv\u00f3 con el grito \"Jallalla las mujeres de pollera\"", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Hugo Aguilar": {"text": "Felicitaciones \u00f1i\u00f1o Alvaro por cultivar la identidad de nuestra cultura aymara.los aymaras somos fuertes y valientes y tenemos una meta para futuro seguro y firme .Alvarito un dia llegaras ser un lider y llegaras a gobernar a tu pueblo querer es poder siga adelante \u00f1i\u00f1o.y felicitaciones a tus padres .jalla los origenario  de nuestros pueblos.Saludos desde ilave puno peru."}, "Claudia Mamani Ortiz": {"text": "Que lindo ejemplo siempre respetando alas mujeres felicidades Alvarito"}, "Nilda Ramos": {}, "Carlos Cabana": {"text": "Que hermoso nene me motiv\u00f3 mucho mis felicitaciones a los padres por manter vigente sus construbres . Ojal\u00e1 ni\u00f1o hermoso sea al d\u00eda un buen Presidente para tu Pa\u00eds. Desde Argentina mis apollo a mis hermanos."}, "Loren Risso": {"text": "Que bella es mi gente que ama las culturas de mi pa\u00eds Bolivia, todos somos Bolivia"}, "Mabel Arcienega Carrillo": {"text": "Felicidades a esos padres por la educaci\u00f3n y valores !! Un orgullo para todos."}, "Carmen Gimena Ventura": {"text": "Felicidades peque\u00f1o.... Se, siempre valiente y fuerte \ud83d\udcaa"}, "Mayris Alarc\u00f3n": {"text": "Que bello muy tierno ese ni\u00f1o"}, "Abril Quispe": {"text": "Cuando   vi el video escuche   el ni\u00f1o  gritar  con orgullo , me emocione y   un ni\u00f1o  presioso  que  se siente  orgulloso de sus  raices"}, "Anai Sue\u00f1os": {"text": "Hermoso ni\u00f1o  se nota que esta bien educado con principios y morales"}, "Isabel Rojas Duran": {"text": "Felicidades al ni\u00f1o y sus pap\u00e1s \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, "Andrea Soruco": {"text": "Que lindo ni\u00f1o lo valora a su madre de pollera"}, "Jhaneth Condori": {"text": "Si que lindo los hijos devemos valorar nuestro arbol genialogico q ahora no la llevemos la pollera eso no nos quita de donde venimos"}, "Heribertha Caceres": {"text": "Felicidades para albarito y que siga adelante que dios lo bendiga siempre"}, "Janeth Chamaca Condori": {"text": "Hermoso ni\u00f1o"}, "Melvi Rojas": {"text": "que lindo incentivo muchas felicidades al ni\u00f1o"}, "Nico Arancibia": {"text": "Bien muy bien alvarito"}, "Tereza Apaza Guaygua": {"text": "Un orgullo la mujer de pollera felicidadez papito"}, "Yuri Gonzales": {"text": "A ESTE NI\u00d1O SI QUE LO ESTAN EDUCANDO CON VALORES Y RESPETO."}, "Ger\u00e3ldo Villegas": {"text": "Felicidades al ni\u00f1o \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"}, "Maria Arcelia Velarde": {"text": "Hermoso ni\u00f1o Dios te bendiga"}, "Silvia Cruz": {"text": "Felicidades  mi ni\u00f1o  hermoso"}, "Carmen Rodriguez Sandoval": {"text": "Muchas felicidades peque\u00f1o y atus papis x esa educacion q tedan"}, "GA Dulce": {"text": "Ese ni\u00f1o merece ser reconocido por gritar que una mujer de \"pollera se respeta\", y no la mocosa que plagi\u00f3 una canci\u00f3n con la que grit\u00f3 \"huevo cara..\"."}, "Pamela Altamirano Fuentez": {"text": "Bello"}, "Jhair Morgan": {"text": "Dios te bendiga a ti a tu familia valiente"}, "Rosmery Gomez": {"text": "Qu\u00e9 orgullo ese ni\u00f1o"}, "Misael Estrada": {"text": "Bravo"}, "Gabriela Soledad Cabrera": {"text": "Willy Rosas Mira amor"}, "Ricardo Ortega": {"text": "Felicidades"}, "John Rojo": {"text": "Q. Bueno muy bien x las se\u00f1oras"}, "Anahi Flores": {"text": "Felicidades albarito q algun dia seas alguien para el pais"}, "Hilario Ixcoy": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80551969_2643061825814148_8592896719274901504_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQk3QJBRdWVpbA_Io0fNj9bnVG_AkczDQQFIt3P_T8wrgq-I9h9iewlbMZ7CUPwIhrg&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=2b77f98d38472a13a3eb2f7b7d1d5771&oe=5EAF8015"}, "Nancy Alarcon": {"text": "RTPKAKA LOCUTORAS M3NTIRO SAS"}, "Jhesica Vil Busti": {"text": "Felicidades Alvarito"}, "Hector Montalvo Avenda\u00f1o": {"text": "Bien ni\u00f1o heroe del verdadero pueblo"}, "Veronica Lopez": {"text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p228x119/81337294_1875513799259164_374433230230650880_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQkaJZEajeplnOWXxsGn6Sz16Jb1dh6V387JdL6AFLT9tPngqgxeNMqHXRUAhs1pu_4&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=938a56518f38c8ad938dbbd4bac8bdfa&oe=5EAFF955"}, "Nayda Usnayo": {"text": "Hermoso ni\u00f1o lo vi tantas veces el video y todav\u00eda no me canso.  Saludos desde Argentina gracias mi mam\u00e1 tambi\u00e9n es de pollera"}, "Beatriz Choquehuanca": {"text": "Q Dios te ilumine en el camino del bien, justicia y paz. Juan Alvaro. Eres un ni\u00f1o lindo. Q Dios te protega."}, "Leonor Choque Gonsalez": {}, "Natty PG": {"text": "\ud83d\udc99"}, "Juana Cailo Heredia": {}, "Rosa Rosa": {"text": "\ud83e\udd70"}, "Efrain Janko Caseres": {"text": "\u2665\ufe0f"}, "Elvira Aguilar": {}, "Ivonne Mabel Villalobos Mora": {"text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, "Adela Choque Villca": {}, "Carol Karlita G\u00f3mez": {"text": "\ud83e\udd70"}, "Lucia Berroa Rios": {}}, "Reaction": {"LIKE": 921.0, "LOVE": 431.0, "WOW": 16.0}}{"Post": "NO SE #USTEDES PERO CUANDO YO VEO AH LA POLICIA #BOLIVIANA ME SIENTO EN #PELIGRO Y ME SIENTO SEGURO SIN VERLOS AH ESTOS HDP", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/80689170_129632315171999_1933828506995654656_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQnqg2UnEknGNDQjo9R0ksUTNelonRNXdCu1AxFyZufVXHNm_R5qDoNbXMUtCqjQlfc&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=5295a2b5f597bb4fe61d520309d77dbb&oe=5EB24CDE", "Comments": {"Erick Flores Piedra": {"text": "La verdad  en  mi  opinion   la policia  es un  peligro .. ya   se  amotino en la  gestion     del  difunto   banzer ..... ahora  Puede  pasar  mas ... No lo  veo  bien  ... ojo  NO  todos  ... Y  se  q  tampoco  estan  de  acuerdo  todos  .."}, "Luis Adolfo Flores": {"text": "Estos  emagenes de policias se llama terrorismo en bolivia no la gente humilde campesino"}, "Olga Lidia Mercado Borda": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80465134_990589261320758_7239415175546142720_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQnz8sWRQXbLKU1SZsE6hXcSnP4X3WDgYpfjzP4MWkLAtG9OIlDyor7EVYYHOpXhKDU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=0f68be023b0b8c8f8c3af972a40ab64e&oe=5EAD122D"}}, "Reaction": {"LIKE": 117.0, "SORRY": 31.0, "HAHA": 13.0}}{"Post": "\ud83d\ude31 OBRAS PARA EL PUEBLO \ud83d\ude31 Mientras Jeanine A\u00f1ez se dio 3 d\u00edas libre, Evo Morales inaugur\u00f3 una obra en Tarija v\u00eda telef\u00f3nica desde Buenos Aires En un acto sencillo Evo Morales inaugur\u00f3, a trav\u00e9s de una llamada telef\u00f3nica, un mercado moderno en el municipio Entre R\u00edos desde Argentina.", "Link": "", "Image": "", "Comments": {"Elias Lafuente": {"text": "Felicidades a todos.presidente  sigue adelante."}, "Fabian Quispe": {"text": "Muy bien sr. Presidente Evo Morales ud. Sigue siendo presidente de los bolivianos le extra\u00f1amos smis felicitaciones"}, "Rosa Ordo\u00f1ez": {"text": "Bien debe extra\u00f1ar sus viajes,autos de lujo para ir y venir de un pa\u00eds a otro ahora tiene que caminar  debe extra\u00f1ar esos lujos que tenia antes"}, "Eujenia Tejerina": {"text": "bien para nuestra Bolivia que siga las obras\ud83d\ude0a"}, "Marina Chiara": {"text": "Ya extra\u00f1aba las entregas de obras en nuestro querido pa\u00eds."}, "Eliana Lipa": {"text": "Muy bien Evo.el pueblo elige a quien querer el Amor del pueblo se gana.Gobierno defacto\ud83d\ude20Evo dejo muchas obras para Bolivia eso nadie lo quita duela a quien le duela sr. Murillo \ud83d\ude02\ud83d\ude02hay no ahora vana querer prosesar al  celular por haser la llamada \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02desde argentina."}, "Mari Luz": {"text": "Bien usted es nuestro presidente electo y la usurpadora que siga de vacaciones \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Gabriela Flores": {"text": "Mientras que la usurpadora de A\u00f1ez esta de vacaciones,  \ud83e\udd23\ud83e\udd23El Sr.presidente Evo  sigue trabajando desde lejos.\ud83d\udc4c"}, "Pamela Altamirano Fuentez": {"text": "Nuestro presidente elegido por el voto siempre trabajando en cambio la usurpadora d\u00e1ndose d\u00edas libres"}, "QP Monik Pame": {"text": "Mi Presi!!.. siga adelante ya extra\u00f1amos ver la entrega de obras !!. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Rocio Fernandez Fernandez": {"text": "Por su trabajo y amor al pais, Evo saco a Bolivia de extrema pobreza."}, "Analy Huanca Cruz": {"text": "La ursurpadora en vaciones con su pap\u00e1 EEUU feliz Evo trabajador como siempre felicitaciones"}, "Jackes Luis Mu\u00f1oz": {"text": "Que bueno..felicidades Tarija,hay viviendas tambien en sacaba que no se pudo inaugurar pero ya son utilizadas por sus veneficiarios y gracias al se\u00f1or Evo Morales."}, "Juan Daga": {"text": "Jallalla las obras para nuestro pueblo jallalla evo morales ayma les saludo desde aq chile siempre estamos unidos siempre seremos mellones que viva estado plure nacional de bolivia que viva plure cultural de bolivia"}, "Alberto Suarez Nogales": {"text": "Sacrificado su trabajo del Evo. De cha'lla en cha'lla que vidita la que llevaba"}, "Julio Calle": {"text": "Claro q si la lucha continua compa\u00f1eros.as .volveremos ser presidente de Bolivia"}, "Eliseo Canaviri": {"text": "Felicidades presidente Que Dios te bendiga Ojal\u00e1 Dios quiera que vuelvas a gobernar Bolivia si no esta derecha nifacto nunca me van dar ni pustas  de salud canchas deportivos ni carreteras todav\u00eda yo  caminando  8 horas de caminata hasta llegar a mi casa no  tengo  Camino k  dios te vendiga"}, "Reynaldo Torrez Tumiri": {"text": "Que viva el presidente de Morales Gracias por tus saludos que siga el proceso de cambio"}, "Elmer Rojas": {"text": "Sigue siendo nuestro presidente ....viva la mayor\u00eda somo m\u00e1s mucho mas"}, "Joel Blanco": {"text": "El mejor presidente de Bolivia que siga el proceso de cambio"}, "Hebert Manuel Amador Zamora": {"text": "Aplausos.....para que siga cometiendo delitos"}, "Guido Hector A Perez": {"text": "Gracias Argentina vamos EVO SOMOS MILLONES"}, "Wilde Acarapi": {"text": "Que Bueno sigue adelante presidente Evo Morales  que Dios  te cuide mucho donde te  encuentres tu eres el mejor presidente de bolivia"}, "Roxana Sullcata Sarzuri": {"text": "Bien hecho se\u00f1or presidente Evo Morales firme con su pueblo"}, "Ballesteros Marthis": {"text": "Felicidades mi presidente Evo Morales adelante con sus obras"}, "Shanaya Darlyn Zh": {"text": "Ya se extra\u00f1aba la entrega de obras de evo morales... gracias evoo"}, "BJ Ortiz": {"text": "Felicidades Entrerios que sabe reconocer a quienes de verdad construyen el pa\u00eds!!!"}, "Yamile A\u00f1ez Pe\u00f1a": {"text": "Esto si q es lo m\u00e1s Bergondo q un expresidente este inaugurando obra desde su exilio se mandaron d maleantes"}, "Mary Garcia": {"text": "Y si ej ovio sigue siendo nuestro precidente eso es trabajar no andar de bagabunda    la bruja sabia bien al\u00f3 k se met\u00eda ahora k se la banke \ud83d\ude21\ud83d\udc4a"}, "Beatris Laura": {"text": "Y es que nuestro presidente est\u00e1 acostumbrado a trabajar desde ni\u00f1o"}, "Ramiro Oropesa": {"text": "OBRAS OBRAS Y CRECIMIENTO ECON\u00d3MICO DEL PAIS CON EVO"}, "Juan Coromi": {"text": "Vamos campe\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fel \u00fanico e incomparable Evo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, "Einar Bascope": {"text": "Fuerza evo el mejor presidente que a tenido mi pa\u00eds Bolivia."}, "Flor Silvestre Orozco": {"text": "Tu trabajo tiene que tener  tu nombre    para que no te quiten tus obras"}, "Coca Villca": {"text": "bien felisidades pero al sector del transporte nunca se manifesto"}, "Pedro Gomez": {"text": "Incre\u00edble  mi presidente  unico no se cansa de entregar obras.."}, "Roberta Mamani": {"text": "Ese es mi presidente para el no habia  fin de semana ni feriados, el dio todo su amor y trabajo mucho por mi patria"}, "C Andres Ordo\u00f1ez": {"text": "Felicito al subgobernador de la prov. Ocomnor walter ferrufino por reconocer al presidente evo"}, "Alex Fern\u00e1ndez": {"text": "Viva evo hermanos y el proceso de cambie"}, "Vlady Choque": {"text": "Con eso la derecha ya muri\u00f3.  Viva evo por siempre"}, "Joel Huayhua": {"text": "Evo presidente.genial segui entregando muchas obras.porque todos somos MAS"}, "Doriss Antezanaa": {"text": "GRACIAS PRESIDENTE EVO MORALES POR TANTO AMOR A BOLIVIA"}, "Gregoria Nina": {"text": "Sigue siendo PRESIDENTE de BOLIVIA Constitucionalmente muy bien fuerza Hermano Evo Morales.felicitaciones."}, "Dany Rojas Nogales": {"text": "Sin duda es el mejor presidente Evo  siempre fue y es   un hombre trabajador desde  las 4:am hasta las 11:pm trabaja, no como la  usurpadora q entra al palacio 9 Am y se da sus tres d\u00edas de feriado gastando nuestro dinero realizando sus compras de shoppig."}, "Elvia Castro": {"text": "Bien!! Presidente Evo Morales  felicidades!!!   adelante el proceso de cambio"}, "Ubaldo Moron": {"text": "Siga con  hobras presidente evo  entregando  x q son tus  hobras"}, "Carmen Lopez": {"text": "Evo presidente constitucional de Boliva"}, "Rene Cesar Barrientos": {"text": "DICTADOR cruel Evo Morales"}, "Mariela Zu\u00f1iga": {"text": "Viva el presidente evo morales valiente"}, "Mar\u00eda Josefa Siles S\u00e1nchez": {"text": "Mariela Vargas paredes no entiendo tu duda ."}, "Alejandra Noemy Vargas": {"text": "Que emoci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Thezz Lara": {"text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Evo. \u270a"}, "Santiago Albarez": {"text": "eso carajo Evo trabajando desde Argentina  a pesar de la persecuci\u00f3n pol\u00edtica"}, "LS Tania": {"text": "Viva evo nuestro presidente"}, "Fernanda Fernandes": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80625564_133982084728873_336528597655224320_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQmr7f27v2d8taV7Qs2jkV0NWGXJE5PljzJIT3AJeCGhv3DS_kYm0SbDxyzzMKBitOk&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=783f2f6e0572c0752153d3aae85dfb95&oe=5EA3E9BE"}, "Betty Aduviri": {"text": "En alto te esperan tus obras para ser inaguradas Evo Morales presidente"}, "Mauricio Sanchez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80365773_190132065458827_1831004159545966592_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQnwFTYgMLTz2vCJAlPecPWUJ6b-ELcBNMGGAa8faY6A1LZew6QiJioK6MkKO5Y07S4&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=fc44a16865c175d1bf369b40f9ae9a9c&oe=5E6B8683"}, "Meliana Torrez": {"text": "Eso es mi presidente, son las obras q usted a realizado, y es justo q usted entregue esas obras, lo felicito por el arduo trabajo q hizo para Bolivia, siga adelante entregando las obras q a\u00fan falta entregar, son suyas juntamente co el pueblo q lo extra\u00f1amos, Dios lo bendiga."}, "Hiver Morales": {"text": "Sub gobernador a la c\u00e1rcel por ser complice en la suplantaci\u00f3n de autoridades oficiales"}, "Jaime Daniel Fernandez Goda": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80543977_2861574210561425_1228281275660369920_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQm6LD6ofLO3e458Zw_U4skRkt4owrzDAj7mkrXwrif80uMWv6-yoy-7xkh1Z9rNS20&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=5d1746a321d3b2d81d3172d6160057f4&oe=5EB2FF21"}, "Reyna Pari": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p168x128/81034213_193676598434551_1013522272226377728_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQlrobdnA3TixRiSWj6N4aYIlzPgiPiJ3dfyfpk6rY9DTY3EsnI1fAWsIxXP4kWiFUs&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=cbf76f6c880147d63260075a6a8aaaf7&oe=5E674DA5"}, "Emma Corina": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p173x172/80575741_765494903919277_410665432605786112_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQnmJdhM4T0frLAPeWwWhu7WIyPLdpSOWPyUC9Q4Aekgys4aw-j1d2iKYOI9Jgi4doE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=96b4164d3ff4bdae0175d0a7757e9663&oe=5EA71516"}, "Freddy Mamani": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80296478_1070338786691578_4029996671722061824_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQkVHUwxBW75J44Jn8xr7GvKGdZCAxU-IaJezIIfFvsUuscrbK8HP-s7i5t2mnwf7es&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a59199d7979106d50854517da5f2d804&oe=5EB48309"}, "Luis Mamani Mamani": {"text": "Gracia  se\u00f1or presidente  pero deje  de aser  obras  xq aqu\u00ed  no reconoce  lo q tu ases  xnosotros el pueblo inreconose   pero te extra\u00f1amos  mucho  espero  que  la gente   piense  lo q tu ases x nosotros Felicidades a todos .presidente  sigue adelant\u00e9."}, "Emma Zapata": {"text": "EVO siempre estar\u00e1 en nuestros corazones. Y siempre sera nuestro mejor presidente"}, "Victor Hugo Montero Mitma": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p200x200/80831041_2514870955468323_7860247595761795072_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQnncDU5ED7K-hxyB0Qqfpwjs4I89_k3F4CpWZPSKDl4C6yXrCIPZsOD593JFwsdAa8&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=dc538bf5a5ca20e6a4c7e0223b4dea3e&oe=5EAA9069"}, "Vk San": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s180x540/80339095_187254609126448_7020517554510626816_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQmFdF-a12VH_28nPBrPhzNhLJKAfh6-wnPXtqlVLyXK2oWApgknqsdiKqEggA-q7Tk&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=a20db2efad3f81bf1ad0a76558d012f1&oe=5EB10233"}, "Santos Morales": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81188340_10212530104887050_2055127274016997376_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQmaSAKs_eh344eYJnyCWUEcltrSDQNJZy3LKxTEwCtnmGRN_7HubXAa8gfsMkYh82o&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=880489ce2539b1a9a87b83fd7e9acac1&oe=5EA5E7A7"}, "Oscar Fabian Quisberth": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB3SB5jG0BQSB-E&w=396&h=223&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F8c6587f32c5581516619d41a9e2cafa2%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D4902317&_nc_hash=AQDXrOY9-qeVBdui"}, "Robyn Castillo": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80548387_1284293818423474_3143511264299319296_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQnXa2MOzzR82CmXBrw7oUN7-HkkTr1v8BhgsgOWHLYW8uHDJy5u8yVuBYCbNzhY28o&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=35abc629804d1addba1ecc304b2f8836&oe=5E9E311F"}, "Pamela Colque": {"text": "Bien mi Presidente usted sigue siendo nuestro presidente  de Bolivia y la usurpadora q siga de vacasiones"}, "William Rivero": {"text": "SIGAN LLORANDO POR SU DIOS EVITO, USTEDES M\u00c1S QUE NADIE MERECEN ESE PERSONAJE..."}, "Cielo Gomes": {"text": "Bien evo tu obras  son  muchas  y gracias"}, "Silvia Eugenia Catari Catari": {"text": "Muy bien usted es nuestro presidente la usurpador a que siga de vacaciones \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00"}, "Crisilda Mamani": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC8ntebU2orgDxQ&w=200&h=200&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fd9a0716da6bab9e3e089f07b866f1c04%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D9682311&_nc_hash=AQCI1YjZHSMdVbKJ"}, "Carmen Rocha Muriel": {"text": "Mientras la usurpadora  de Anez  esta de vacaciones ..El presidente  evo sigue trabajando como  siempre"}, "Vicky Fernandez": {}, "Perez Rosa": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80614691_194481678389407_438356654426161152_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQldLW7-PI4uz-PQVr9CTPGdCpAqglwVEIUVgDiecMbSzSLrGYJ_2fByXdSwAxXwjaA&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=d45fd9c3bf90eb27db9cc4f0af174aa6&oe=5E9CCD19"}, "Wilberth Pacara": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Norka Ramirez": {"text": "BENDICIONES SR. PRESIDENTE"}, "Leonor Choque Gonsalez": {}, "Irenne Zuleta": {}, "Rina Rosario Siles Luj\u00e1n": {"text": "Mi gran Presidente, Dios lo bendiga y lo acompa\u00f1e siempre \ud83d\ude4f"}, "Yohana de Contreras": {"text": "Gracias hermano presidente Dios te bendiga siempre"}, "Silvia Esther Mamani Paz": {}, "Kimberly Sanchez": {}, "Maria Jesus Molina Cuellar": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC2aGGdTTnmYG7c&w=370&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F28c2e402103a28170d6a4f04fdeb43b1%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D12628636&_nc_hash=AQBJClWjo2peGa6T"}, "Rosmery Alanis Tola": {}, "Dalia Fernandez": {}, "Virginia Huarachi": {}, "Elvira Aguilar": {}, "Mabel Helen Quispe": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Limbert Pilco Gutierrez": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Renaldo Mamani": {}, "Yolanda Contreras": {}, "Naida Noe Gomez": {}, "Basi Villanueva": {}, "Jhen Glj": {}, "Lili Telleria": {}, "Ximena Ortega Molina": {}, "Ra\u016bl Imberth T\u0151rr\u011bz": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/75492572_803439956746464_114077123110502400_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQlrzzqDbdWceXdzVBmcKN7CAP6z79Y--4lVNxpNA8hRdNOnEqv4dOvkEIVOf-3JUGM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=4dc87204822de7843bc6b3b795ab81a8&oe=5E9B535E"}, "Celia Tapia": {}, "Rusell Condori": {}, "Ricardo Emer Brouzed Salgueiro": {}, "Castro Jose Alvaro": {}, "Mabel Mendez Orellana": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Heliberta Churqui Guaygua": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAYdIV79WlaWYBF&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia3.giphy.com%2Fmedia%2Fv1.Y2lkPTEyMGMwMTQ3ZDA5OGYxYzk2MzY5NzQ2YTczMTJmYmY0NDc5NGNmMjQ5N2FiYmMzMQ%2FfnK0jeA8vIh2QLq3IZ%2Fgiphy.gif&_nc_hash=AQDwea7H9-AX5JJh"}, "Norma Siles": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQATQIazMfrwopx6&w=396&h=159&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F92c5c03b5c82451b97443aa447c5e89f%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D11443605&_nc_hash=AQCwXloFkvdgTW4M"}, "Flora Quispe": {}, "Eva Arequipa": {}, "Noemi O\u00f1a Medrano": {}, "Lisbeth Mamani Ramos": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAUdPGblhXmQ6sB&w=396&h=297&url=https%3A%2F%2Fmedia1.giphy.com%2Fmedia%2F3o6Zt8qDiPE2d3kayI%2Fv1.Y2lkPTEyMGMwMTQ3MTc0YTFiMzlmMTg0MTliMjM1M2RjMDAyMDM5MjhjYTdmYWQxZTA5Mg%2Fgiphy.gif&_nc_hash=AQDx-Y3e1yNGosR9"}, "D\u00fanamis Guerrera": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQB3SB5jG0BQSB-E&w=396&h=223&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F8c6587f32c5581516619d41a9e2cafa2%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D4902317&_nc_hash=AQDXrOY9-qeVBdui"}, "Angelica Casilla": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAuKfckt-D0SPpJ&w=358&h=360&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fd157d31dc1e6e9bf67882fe74328d4aa%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7585355&_nc_hash=AQDER4wODNnd7oWF"}, "Ruc Cu\u00e9llar": {}, "Patty Patty": {}, "GA Dulce": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDsBdQ8PFXjtq8i&w=396&h=294&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F5b6c47523a3aec3a03ec6531371637d5%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D3565822&_nc_hash=AQD0Qy3T9D5cIoM9"}}, "Reaction": {"LIKE": 1600.0, "LOVE": 614.0, "HAHA": 133.0}}{"Post": "#RS_INFORMA  GRAN CONCENTRACI\u00d3N DE ORGANIZACIONES SOCIALES Y JUVENTUDES EN EL TR\u00d3PICO  DE COCHABAMBA  \u00c9ste jueves 26 de diciembre se llev\u00f3 a cabo la gran concentraci\u00f3n de organizaciones sociales y juventudes  en Valle Sacta municipio de Puerto Villarroel Prov. Carrasco donde se tuvo la participaci\u00f3n de autoridades del tropico de Cochabamba as\u00ed tambi\u00e9n representantes de organizaciones de Juventudes a la cabeza de Andronico  Rodr\u00edguez vicepresidente de las 6 federaciones del tr\u00f3pico.", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/80497006_129494748519089_1551832144299425792_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQmT5ORcmMcv4AgGqyIYoL8ke1zJNquVmnKnmjtZKCojSSBD0afDskU9SkioNurisco&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=96e9a2081570a6e1a2a496ac0d40b193&oe=5E6A529C", "Comments": {"Victor Rosa Llano": {"text": "Viva Bolivia  la PATRIA  GRANDE  FUERZA  JUVENES \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"}, "Werner Ernesto Coca Saravia": {"text": "Fuerza Bolivia!!! Ya volveremos  Y demostrar la verdadera Democracia!!!El M.A.S. m\u00e1s Unidos que nunca!!!"}, "Maribel Vedia": {"text": "Andronico nuestro futuro presidente \ud83d\ude07"}, "Celia Torrez Nina": {"text": "Bien bien fuerza Bolivia"}, "Fernanda Fernandes": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80971042_133994078061007_25187212937134080_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQknysdkq3c-FSeecdcFpbVf_8z166_BasJQxoFpKoFvOljdya_FQDqsszchaeP6PJU&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=991ab935a88a5021e1cb2cd65f1d3773&oe=5E9C4DC6"}, "Mario Cheka": {"text": "Adelante querida bolivia"}, "Levin Zan": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/80451261_2286200225005343_6770489018376257536_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQmBQcmTYJ0yReSq2CNONn84pH0DsJbi0H8mFsKqgaluJ-ZVi8FUS0dxz-HyLYrszvw&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=c9092c20ff2dc43a30740f710941f5c4&oe=5EA9484D"}, "Ra\u00fal Reinaldo Medrano Cavero": {"text": "Me gusta!, hagan sus concentraciones en sus pueblos"}, "Marisol Gonz\u00e1lez": {}, "Jaime Daniel Fernandez Goda": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80232661_2861304070588439_3654397289151070208_n.jpg?_nc_cat=105&_nc_oc=AQkESkLwPkSZ1ax_FplR0JCLBXnPOPh-qJ242Cpui97k_Cv2MNVrGg4NGWFlVsXnInc&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=4d0383f97828eaca806fdf9d30da6dab&oe=5EABFF5C"}, "Claudia Terrazas Quinteros": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/79956064_465303467725241_2552302285791166464_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnuQsR3cQfebqtNFtApf1YkSwnP_fZwX4sY_-0nmhi4Ss14tMYxuuuRxUdjOJSr_uw&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=22ae3822876537de26e998ee4838717b&oe=5EAAC561"}, "Julia Mejia": {}}, "Reaction": {"LIKE": 224.0, "LOVE": 48.0, "HAHA": 3.0}}{"Post": "NUNCA SEAS TRAIDOR DEL PUEBLO QUE TE ELIGIO PARA SER EL PORTAVOZ DE SUS NECESIDADES Y PEOR ALIARSE AL GRUPO DE ASESINOS QUE MATO Y MACHUCO AL PUEBLO QUE REPRESENTAS.", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p180x540/80863540_129455725189658_7753623344716447744_o.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQkmP5kbK62OOAsORHYsqr-xZNNg77xMtqa18QkdmXkjBka8kvdl4WAQFx10JBie4P8&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=0da1bd7e3451e747a3e3fa8186ca14e5&oe=5EAAF98D", "Comments": {"Karen Beatriz": {"text": "Por haberse sacado una foto no significa que est\u00e9s con la otra parte Cu\u00e1ntas veces uno tiene que aguantar a otra persona hablar charlar conversar inclusivamente abrazar y eso no significa que pensemos lo mismo Eva copa en sus momentos m\u00e1s dif\u00edcil que p\u2026See More"}, "Angel Marco": {"text": "Verg\u00fcenza... La ambici\u00f3n de poder LA TRAICI\u00d3N es y ser\u00e1 la codicia de los pobres en sentimientos. Aqu\u00ed tenemos un fiel ejemplo.Abajo los GOLPISTAS."}, "Virginia Colque Calle": {"text": "M\u00e1s bien, honesta con su pueblo y valiente mujer."}, "Florencio Condori": {"text": "Pero que se postule pues, esta en su derecho. Ya ver\u00e1 el resultado de sus actos."}, "Oscar Reinaga": {"text": "Debe ser incluida en este cuadro", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p118x90/80837917_596912687777492_8239634186005118976_n.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQlNxSWzhSLpHvB1nN8eXuOvemzLTB-0Wp6Pri6VUkm-_QPT7b_NPVeqMyfecsfSI58&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=1af348701007e9c7b8c4beaa9d64f7e0&oe=5E6764CB"}, "Joaquina Mejia": {"text": "Queda la duda, del porqu\u00e9 ella y otros no sufrieron persecuci\u00f3n"}, "Yhony M\u00e9ndez": {"text": "\"SI DICHA SENADORA NO SABE DAR LA CARA POR EL PUEBLO, MEJOR QUE DE UN PASO AL COSTADO POR EL PUEBLO DE BOLIVIA\""}, "Furtunata Sipe": {"text": "Tiene tan poca fe a su partido. Eva copa que  clase de persona es.. no vale ni 10 centavos esa mujer.uno tiene q ser firme a su partido."}, "Nancy Alarcon": {"text": "LOS GUERREROS DIGITATELES CONTRADOS PIR LA ILEG4L GOLPUSTA ESTAN EN ACCION PARA M3NTIR M3NTIR E INSULT4AR A LAD PERSONAS ABABEL ANGUS ES UNA DE LAS NACIONALES LOS OTROS SON EXTRANJEROZ NO HAGAMOS CASO SON GENTE PAGADA"}, "Madeleine Koyo": {"text": "El tiempo v\u00e1 dar Las mejores respuestas. \u00c9s muy pronto para juzgar..."}, "Jhen Glj": {"text": "Bueno hay aquel dicho.... que dice TEN ATUS AMIGOS CERCA Y A TUS ENEMIGOS MAS.... pero bueno tiempo al tiempo"}, "Paulina Jucumani": {"text": "en el momento critico del pais fue la unica q enfrento a oposicion disculpen pero es mi punto ver"}, "Beto Flores Xion": {"text": "CORRUPCI\u00d3N A CAMBIO DE DINERO Y PODER TRAICIONANDO A SU PUEBLO QUE LA ELIGI\u00d3, NO S\u00d3LO ESO, NO LE IMPORTA LOS M\u00c1S DE 35 ASESINATOS Y CIENTOS QUE A\u00daN EST\u00c1N SIENDO TORTURADOS A MANOS DE LA POLIC\u00cdA Y EL EJ\u00c9RCITO COMANDADOS POR A\u00d1EZ Y CAMACHO.BOLIVIA NECESITA EL DESPERTAR Y LA UNI\u00d3N REAL DE LA GRAN MAYOR\u00cdA DE BOLIVIANOS HONESTOS A LUCHAR POR SU LIBERTAD."}, "Flor De Maria Perez Hernandez": {"text": "Que lo desmienta o lo demuestre, con hechos que no est\u00e1 del otro lado"}, "Eujenia Tejerina": {"text": "que facil se venden  no hay confianza en nadie."}, "Berto Veizaga": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/80523646_1531082243711091_9143696734201839616_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQksgUeH0_KOxK2a1-dsJYG04T4Tb-ZfnRVAhX_CPndiAYAeIcYtVy7krbIWykZv0sU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=57b5be6bf6a932c12d01c437c381ad96&oe=5E9D7017"}, "Max Huanca": {"text": "Qu\u00e9 pena te vendiste a la familia as\u00ed........"}, "Apner Cossio": {"text": "Esta  loca mejor que se vaya de copas este a\u00f1o nuevo."}, "Juan Carlos Choque Callisaya": {"text": "Si eva copa esta traicionando tentremos cuidado q viva evo"}, "Marcelo Bruce": {"text": "cuanto vale honor de mujer eva...no te das cuenta con quien estas"}, "Julio Clavijo": {"text": "Como melgarejo a dicho ni confianza en la camisa"}, "Silvia Torrez Flores": {"text": "Es la \u00fanica con la cordura suficiente en su partido"}, "Soledad Revollo Zanches": {"text": "Bien Eva tu eres muy intelijente y sabes lo que te conviene ya es ora Eva wue despiertes portodo lo que se viene tu eres muy intelijente y sabes que te conviene o no"}, "Marionis Marios": {"text": "La plata manda aqu\u00ed,  as\u00ed de simple."}, "Yoly Farinango": {"text": "Foto montaje se le ve claramente .."}, "Lourdes Duran": {"text": "Esa carra de llama\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, "Zenon Vargas Serrudo": {"text": "Se va por los pasos de pumari EVA COPA"}, "Josh Carlos Cv": {"text": "La mona baila por dinero  como la chola de alto"}, "Franklin Rosas": {"text": "que mal esa senadora a trasionado al pueblo"}, "Maria Aneiva": {"text": "EVA COPA  VENDIDA VENDE PATRIA NADI TEQUIERE"}, "Cristina Vila": {"text": "Es perntira  eso no creo \ud83e\udd14"}, "Mar\u00eda Josefa Siles S\u00e1nchez": {"text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza esta se\u00f1ora,  est\u00e1 igual que Camacho"}, "Ferdinan Perez": {"text": "No es porque est\u00e1 en la foto junto a Nuri yo sino que el tema pasa porque esta se\u00f1ora Eva copa de a poco nos dio la espaldas a todo un pueblo y a las demandas de los empleados que se ha ejecutado lamentablemente esta se\u00f1ora no lo est\u00e1 haciendo cumplir"}, "Homero Homero": {"text": "Esto hace la gente del tr\u00f3pico narcos.Eva Copa es del Alto de origen aimara,y muy inteligenta con una metalidad muy grande SI  sera nuestra candidata del \u201cMAS\u201d el alto de pie nunca de rodillas siga adelante Lic. Copa.tu pueblo te quiere. Adelante carajo. Si o si candidata."}, "Victoria Eva Mendoza": {"text": "Eva copa val\u00eda cu\u00e1nto estaba con el pueblo pero si se va al grupo de los golpistas peor para ella , as\u00ed col\u00f3 Pumari y Camacho pierde credibilidad, as\u00ed que adelante ,, abrasada de Murillo me huele a pu\u00f1al en la espalda a quien cre\u00eda en su integridad !!"}, "Emilio Arpazi Huanca": {"text": "Seg\u00fan la Constituci\u00f3n tiene que ser en 90 d\u00edas elecciones."}, "Juan Nu\u00f1ez Paniagua": {"text": "Es muy lamentable cambio por unos d\u00f3lares su actitud traicion\u00f3 al pueblo Alte\u00f1os est\u00e1 muy claro no hay Do De perderse"}, "Rubibella Apolinario Lampa": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/80835293_167293024646613_2355732292762075136_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQmkHwtLg5WSJp7AgjqbJhIv-DIht8rp4T4CmqHKmQSLNAZ5xMHk6Q7o34ECDgSy1cM&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=5150cdcfaba07e5b7ac16c062a91cab1&oe=5EAB3C2E"}, "Juan Jose Humerez Perez": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80431822_2220030161637231_9162822133376614400_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQnpo0X9fAiyy9T-FIVL2E584KvI-eIZh2Ba5mQnXS5qoKx_tDRs0JNng_1i9sG3L6o&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=babeef8c5e4fcd56d1288431f10f2f45&oe=5E65B756"}, "Humberto Moises Guzm\u00e0n Ayala": {"text": "Esta dama perdio toda su escencia por unos centavos. Sin darse cuenta que podia haber sido una heroina para el verdadero pueblo el resto de su existencia, lamentablemente sera otra traicionera que quedara en el olvido y odiada junto a toda su familia, hasta sus ultimos dias de su amarga vida."}, "Jaime Daniel Fernandez Goda": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p160x160/81345551_2861306103921569_887014418544590848_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQn6KeXs70v-4CYjdmgDpHn6UNccVJcGV-CsWfNi9Ma8Ynq_WiWRaKNfrzvasbM7cA8&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=6e8aefe7174cb75919345b309af0c623&oe=5E9EC420"}, "Wilbert Pe\u00f1a": {"text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p206x206/80825124_156180009042115_3558397391331655680_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQmPZKWLnxdAHFqjOXLV_Ne1gmR07QJUJNQMaP3VPlZfkAKygBk7EjTPlsGy6k8Px4M&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=0182955982d216499ec55b027b20ae1f&oe=5EB42237"}, "Lidia Zarsuri": {"text": "No lo puedo  rceer\ud83d\ude21"}, "Luz Blanca Blanca": {"text": "#EvaCopa tu no eres lider , no olvides eso ! Un lider es #AndronicoRodriguez ... si tu estas en ese lugar ahora es porque el pueblo te puso ahi ! Y si existiera una traici\u00f3n el pueblo jamas lo olvidaria ! #EvaCopaRespetaATuPueblo  y recuerda que hay 36 asesinados y cientos de heridos que aun siguen en peligro ! #BoliviaResistiendoAlGolpeDeEstado"}, "Franz Condorcet": {}, "Gavincha Guaycha Mari": {}, "Hino Ines": {}, "Eva Ticlla": {}, "Lia Quispe": {}}, "Reaction": {"ANGER": 355.0, "LIKE": 110.0, "HAHA": 88.0}}{"Post": "Yo no era seguidor del #MAS, pero hoy v\u00ed que el #MAS es el \u00fanico que defiende los derechos de la gente humilde.", "Link": "", "Image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p526x296/80480410_129426828525881_8162951947276517376_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQlZsu3HoxEiNRcenUG_P5Z-lxeiKWWEevqzvWJ4OT_-Q8GBaZ97bDjkfiaMKenyZxI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=be6f8e0e997995baa8ca5868b9d81b40&oe=5E9C0972", "Comments": {"Jimena Romero": {"text": "Mi apoyo incondicional al partido que respeta la vida de nuestros hermanos ind\u00edgenas", "image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/80768541_1051855855154579_4310548758745055232_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQlMK5LguAGO7ROzSUMw5tTPzF92aT_-Dt5WXMG_-A_RHDY_6rtuRMNWGAH71gMT-yY&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=2068916d978ed74c65555c1bb16987f6&oe=5EB2189C"}, "Elmer Valencia": {"text": "Si queremos q esta pesadilla de la dictadura acabe, el Mas es la \u00fanica esperanza para q se de justicia para los muertos en sacaba y senkata. Adem\u00e1s q regrese la verdadera democracia. Caso contrario esto puede empeorar si llega al poder uno de derecha o un hitleriano"}, "Carlos Machicado Angulo": {"text": "Mas convencido que nunca. Por el MAS!"}, "Victoria Quispe Flores": {"text": "Simplemente sentido com\u00fan, Evo es el \u00fanico presidente que  ha mostrado el patriotismo y ha trabajado duro en dignificar al pueblo boliviano."}, "Pedro Luis Escobar Choquehuanca": {"text": "Me. Alegra. q...aya. visto. la. realidad. q. estamos  vivendo en una. dictadura  es  una triste realidas q.. algunos no se dan cuenta x q.. estan  aaiendo lo q.. bediendo a Bolivia  y  pribatisando  qieren  anular la  sicla del mas  tenemo q. elegir un buen presidente   como. EVO"}, "Erick Tapia": {"text": "Bien Benido querido patriota gracias por sumarte al MAS y yo con orgullo soy masista el MAS gobierna para todos  clase baja y clase alta"}, "Yahir Soleto": {"text": "Yo tambi\u00e9n votar\u00e9 por el MAS, ahora mas que nunca. No tolero el abuso, las persecuciones, masacres, secuestros como en \u00e9pocas del Banzer."}, "Manuel Chavez": {"text": "Un dupla in descutibleEl mas ganara para siempre El pueblo unido nunca sera vensido \u2026See More"}, "Juani Juanich": {"text": "A lo q nos obligaron  la oposici\u00f3n  Pero bueno ahora ya somos millones \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, "Elisa Mu\u00f1oz Herbas": {"text": "Muy cierto el \u00fanico q quiere de verdad a Bolivia el resto solo quierem plata"}, "Paula Apaza Rocha": {"text": "Yo no soy masista pero no hay otra opcion. En un mes vimos el futuro de nuestro pa\u00eds sin esperanza"}, "Daniela Mari\u00f1o": {"text": "Duele mucho lo que nos isier\u00f3n . Masacre muerte humillaci\u00f3n a nuestra wiphala ...convencida de que no hay justicia para los dela clase media ....po"}, "Kendrita Rojas": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81214023_150521352912218_4812653160319418368_o.jpg?_nc_cat=101&_nc_oc=AQnS1XEwpnUzWDApsZFujs_upYCS34mP4n4KYSjy2D_VaMOl5FqIENdGVf1JCZBR3Oo&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=caa79ded09e85df60c1cb854cdc58444&oe=5EAA088F"}, "Sarita Churata": {"text": "Yo tampoco...no me gustava la Pol\u00edtica...despues de ver todo en mi Bolivia...Estoy con el m\u00e1s"}, "Ponciano Pinto": {"text": "Que linda desicion sin dudar vote por mas y Bolivia  siempre sera mejor"}, "Wilberth Pacara": {"text": "Yo nunca vote pero ahora s\u00ed votar\u00e9 para el M\u00e1s x tantas cosas q pasaron en Bolivia"}, "Juan Eugenio": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80432991_610062349745264_6753266740685176832_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQlO9vFee_XI6Bq5hANbW1Y3pr24vuQX4Rdu_g2JP5fopaH7K5T52_aHOxWLQS5dXpI&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=4b894d840e63e2af2c9b1b8597818763&oe=5E73342A"}, "Lidia Montejo": {"text": "pues lo mismo digo yo que jam\u00e1s esido seguidara de Morales pero est\u00e1 precidente que tenemos hoy no le llega a los talones al Morales duela al qui\u00e9n le duela"}, "Yandi Loza": {"text": "Yo jam\u00e1s d\u00ed m\u00ed opini\u00f3n con relaci\u00f3n a la pol\u00edtica porque no fui y  ni pertenezco a ninguna organizaci\u00f3n pol\u00edtica, pero ante las circunstancias pasadas en Senkata, Sacaba, y otros hizo que no debo asumir una actitud indiferente. Por eso ahora comento seg\u00fan lo que vi, le\u00ed, etc. aunque a veces me digan masista."}, "Marcelo Bruce": {"text": "gras evo por darnos dignidad e igualdad a los indigenas y campesino......"}, "Claudia Suxo": {"text": "NUNCA VOTE PERO AHORA ELIJO A EVO MORALES"}, "Sara Choque": {"text": "As\u00ed de simple sencillo"}, "Mariana Leydi Ramirez": {"text": "Yo encantada de apoyarlo"}, "Octavio Rodriguez": {}, "Epifanio Chipana": {"text": "Mil veces x el MAS"}, "Esteban Angel": {"text": "Viva evoooooo, viva la wiphala, viva Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, "Jorge LM": {"text": "Genial \ud83d\ude05\ud83d\ude05"}, "Sandro LG": {"text": "EVOPUEBLO ...", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/80830252_2667235356702422_5112820423112785920_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_oc=AQkqNYpdPB-kp0vRNAQJumxidM08lp7TrQ-BuwNc4_-aGLEJf6ZHQijyKF4VbOtNBok&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=ed075ba824fae0c981a2bf28f096954e&oe=5EAE7514"}, "Lilian Jimena Garcia": {"text": "Siempre del MAS"}, "Carlos Rocabado Liares": {"text": "Viva el mas"}, "Jaime Daniel Fernandez Goda": {"text": "El sue\u00f1o de todos los buenos Bolivianos", "image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/80979990_2860933353958844_1632382722632581120_n.jpg?_nc_cat=111&_nc_oc=AQliEll2xL3GO0BTyj6TxvXBt5sF2ufHHK0NzJGD1tuJR0AfZHDRPYc_45hYb92lh10&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3d6bcf4ee4a9c35e0c0af3c29ae93831&oe=5E6F0451"}, "Antonia Sanchez": {"text": "M\u00e1s. m\u00e1s .m\u00e1s"}, "Mayumy Fernandes": {"text": "Que viva Evo...sos el mejor presidente"}, "Vilma Mayta Copaja": {"text": "Yo tambi\u00e9n"}, "Cielo Ignacio": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/80372398_151443069492825_986269472077643776_n.jpg?_nc_cat=110&_nc_oc=AQknbvZoTcrHo-CDgvdd6oyNFEHTGTA9_T_krZgiml6nvjX76vI5pEt68PVir4W4WyA&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=67385ea056b58de6e9ff7503c0c1bbc5&oe=5EA87E88"}, "Isa Nogales": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/s261x260/81294405_1402770863227585_3088452343365107712_n.jpg?_nc_cat=104&_nc_oc=AQnf7YEHXIvOogPVMDtG8xUCROeUi7A31KjsghGAuyTEMDP9l-3s8rt53yp204IR07E&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=2135af58b85b47a4b475eed4fa24f556&oe=5EADE548"}, "Brishit Soliz Zhang": {"text": "Que bien que la gente se de cuenta felicidades primero es el bien estar del pueblo y todos estaremos bien"}, "Luis Fernando Cuba Illanes": {"text": "Capo el que hizo el resumen del gobierno del MAS:Logros del Proceso de Cambio...* *12a\u00f1os \"hist\u00f3ricos*:\u2026See More"}, "Gladys Molina": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/79932064_749827088838991_6017703481861734400_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQkkzwIXBKMdq4AS_r_CFVz_9OtdTECfMLO6uwQJzwLpqclmxsWaUmGCftAvZw6l5nQ&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=57d8cb6ef63f5535b49e5544d7595974&oe=5EAF6C9F"}, "Claudia Terrazas Quinteros": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/80033688_465232381065683_3200719288084201472_n.jpg?_nc_cat=103&_nc_oc=AQmgZRT1_NUt6cpKz7ygiqgYak9yhB_-dO7JODRq-o9i8e6zll-TKvtgV3h38v3nhoY&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=3f9c07f7930cffce9a1c5b199d69cd79&oe=5EA3B1B0"}, "Donato Morales": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p130x130/80360285_1440213256131129_7272416239664758784_n.jpg?_nc_cat=106&_nc_oc=AQkMVo2IK2I65gMCIDrElpjaIRe-gxMpDc51XvIwmAh2cROls78G2nrGTCETTkvcifU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=6202bc4a798bc390e79e273f1bd0ebea&oe=5EB1E4E9"}, "Abelino Montevilla": {"text": "Obvio a quien m\u00e1s se puede apoyar q no sea el Sr. Evo Morales q trabajo por la gente humilde y muchos proyectos como grandes y  peque\u00f1as. Los a\u00f1os anteriores q hicieron los gobernantes nada, solo nos robaron nuestros Recursos Econ\u00f3micos y ahora lo mism\u2026See More", "image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDzcP9svuq58oWX&w=200&h=165&url=https%3A%2F%2Fmedia2.giphy.com%2Fmedia%2FYGJBp5EgyVP9K%2Fgiphy.gif%3Fcid%3D120c014718fc7d2067bfb80df97164af4db891b5dec61a89%26rid%3Dgiphy.gif&_nc_hash=AQD6BTHXWJLSCTkq"}, "Felix Gomez": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81398898_2948431668522859_7356802653289971712_n.jpg?_nc_cat=100&_nc_oc=AQkPlFF2vxozRuTEHGo1WDyn_cQzl15D-g3marr75OphlBsaW7bPbu_0MjMJ0jL0tYU&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=13d96609c624a35843aff7ff54ef7ae8&oe=5EB205D3"}, "Quispe Alvaro": {"text": "Particularmente no vivo de la pol\u00edtica, es mas estuve en contra del MAS, por las irregularidades que cometieron, pero dadas las circunstancias jam\u00e1s apoyar\u00eda a los vende patrias que tanto da\u00f1o hicieron al pa\u00eds, viendo la realidad, el MAS es el \u00fanico que por esta a favor de la clase trabajdora, y ante tanto desprestigio de los oligarcas a los que piensan diferente, mi apoyo para el MAS"}, "JC Ready Flex": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p75x225/81458015_2497399130511045_279876926753996800_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_oc=AQlUPWMKpqDlW5XMTtgqwzU1mlBxAAR2m2kwTPxtOezJw2kYJTDDJtLDrPOTrOSoSIE&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=d8e11472ffb5de60a148a7dd39fce1ab&oe=5EA74B89"}, "Agustin Flores Cobarrubias": {"text": "Yo igualmente amigo no era del m\u00e1s pero ahora s\u00ed yo y toda mi familia"}, "Sara Mamani Chila": {"image": "https://scontent.flpb1-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-0/p235x165/80845281_2465628310358111_6489370107339341824_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQngSXaqhuSec3FxskGC4cSU1AXQgIpuzDgsGRBs6gSEPqdzn2lNN_oUCJVRmyo9bBM&_nc_ht=scontent.flpb1-1.fna&oh=a7caa1b344b4bb04d247ab0c8ef28cfe&oe=5EAC6F59"}, "Maribel Cori": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBGBpxi1v_7Ta_7&w=300&h=300&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2F2a03935831a358383cdf57d0f03206f3%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D7248435&_nc_hash=AQD7Z3mkhZesj2GF"}, "Rosa L\u00eda Huayta de Lopez": {"text": "Soy independiente y siempre he votado y toda  mi familia por EVO MORALES  porque el representa al la BOLIVIA PURA"}, "Fidelia Patzi": {}, "Betzbe Crespo": {"text": ".."}, "Tania Carvajal": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC6ib2mhXDjysOq&w=396&h=396&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fb4681a85723f2a370cc7d84a7c955347%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D11195557&_nc_hash=AQB0W81suzVbslBq"}, "Celia Vel\u00e1squez": {}, "Helen Fernandez": {}, "Deysi Quispesejas": {}, "Maria Salome Humiri Tola": {}, "Jose Luis Guardia Zarate": {}, "Lia Quispe": {}, "Alex Aguirre": {}, "Julia Elena": {}, "Tina O\u00f1a": {}, "Hino Ines": {}, "Blanca Liz": {}, "Celeste Arias Rojas": {}, "Dami Marca": {}, "Hevert Belondi": {"image": "https://scontent.flpb1-2.fna.fbcdn.net/v/t15.5256-10/75249039_177876323607698_1693153292940476416_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_oc=AQkYWT2FYUzBmNeaYhIdu5hQHILxpxFCxkUERw5irAGlGtlWSpwf3_D-NSz47UOIGuQ&_nc_ht=scontent.flpb1-2.fna&oh=634d2badfd1a94c21590b5a1d28dfc00&oe=5EA72ADD"}, "Caty Valeriano Rojas": {}, "Ximennina Martha": {}, "Nohora Burgos Paredes": {"text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, "Rosario Alborta": {}, "Nilda Mamani Callee": {}, "Gustavo Quispe": {}, "Miriam Lucia Quispe Pillco": {}, "Silvia Villaruel": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDRUAJUy-76RE4_&w=370&h=268&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fe73002e1c49fd31bdc308d3f27605d3e%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D11674749&_nc_hash=AQBrivVaJDdWcoQY"}, "Naida Noe Gomez": {}, "Rub\u00e9n Freddy Valencia": {}, "Anni Soledad Choque": {}, "Anai Sue\u00f1os": {"image": "https://external.flpb1-2.fna.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDRUAJUy-76RE4_&w=370&h=268&url=https%3A%2F%2Fmedia1.tenor.co%2Fimages%2Fe73002e1c49fd31bdc308d3f27605d3e%2Ftenor.gif%3Fitemid%3D11674749&_nc_hash=AQBrivVaJDdWcoQY"}, "Abina Villarroel Fernandez": {}, "Patricia Condori": {}}, "Reaction": {"LIKE": 1400.0, "LOVE": 382.0, "HAHA": 36.0}}